1020 1:30pm九龍大遊行現場

大家今日出左未？

推

附近食野中

食埋出

1:30見
準時呀

出

好食飽就一齊上

大埔出271已爆

匯報下 同車巴士已被塞滿
提提大家準時是美德

今日應該至少五十至一百萬

東北友 請早啲出 岩岩吐露港公路馬場附近有road block

好多平時和理非都去

死黑警

就黎食完飯即出!

#路面情況
現時各幹道情況 1200更新 📍updated
↙️往九龍⬅️
紅隧：多車 ⚠️避免📍
東隧：暢通 ✅安全
西隧：暢通 ✅安全
香隧：暢通 ✅安全
東廊：暢通 ✅安全
中繞：暢通 ✅安全

大欖：多車 ⚠️避免 📍
尖山：暢通 ❗️小心
獅隧：多車 ✅安全 📍
大老山：暢通 ✅安全
將隧：暢通 ✅安全
青馬大橋 : 暢通 ✅安全
屯門公路：暢通 ✅安全
香港仔隧道：多車 ✅安全

本台每20分鐘更新一次，請留意 @ncetransport

如經過以上隧道安全與否，請聯絡 @NCET_Bot 並註明隧道名、方向（必須提供隧道有關照片）
※報料請盡量相、文字同一信息send出，方便admin跟進，謝謝！

來緊

就出門

[img]
東北友 請早啲出 岩岩吐露港公路馬場附近有road block

一陣見！

出緊黎

Gogo

gogo power ranger

岑子杰被襲，警方反對遊行，但我地廣大市民會代民陣繼續行落去。

【廢除惡法、獨立調查、重組警隊】

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合 2:00PM出發
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園集合

#緊急法 #禁蒙面法 #香港人反抗

TG公海link:

大欖隧道RB

仆街病病地 係咁流鼻水點樣帶口罩

重慶南亞手足開始派水

屌拿聲

We connect!

病更加要帶罩啦
塞紙巾落鼻洞，定時換，咁就唔洗成日抹

大家留意NEWS 周圍RB

一早去左老尖食野

大家購物後記得留單 俾狗咬都唔驚

係附近食緊中午

一家人

出緊嚟 ，大家小心多狗地帶

成班死廢老搏懵去拎

m痛嚟唔到，唯有屋企狂tweet

大西北好多黑衫手足嚟緊啊

35A去到石籬已經爆左

coming

#尖沙咀
1237 尖沙咀sogo對出 梳士巴利道馬路中心 藍旗

好勁 開始大家都係等唔切 唔剩係準時

大家忍一忍，等齊手足，附近大塞車

大量巴士線閘已頂

尖東係咪無封?

紅鋤咩環境？

由垃圾廢老區出嚟，我架巴士係爆架

梳士巴里公園藍旗？

有冇tg link

嚟緊

yes

狗狗周圍RB

見到2豬籠 2私家狗車係廣東道往鐘樓方向駛去

冇人理堆傻尻黑警喇 阻到人行 阻唔到人心

行街乜都無做舉乜旗

食埋野就黎又遲到添

在重慶

1：30前
來緊

東隧、獅隧出九龍有rb

九東部份往TST巴士路線爆滿

出黎未？

好似多狗 巴打小心

未夠鐘，但已到。好L多人！！💪💪💪💪

想問下旺角行去尖咀行幾耐, 直去一係坐黨鐵 一係坐塞車巴士, 尖東站好難跳

唔好遲到啊香港人

Wow

黎撚緊
架巴士爆滿人

左敦mtr 出啦

尖東有無封？

黎緊啦黎緊啦

RTHK: 劉江華：很多部門借車予警方 警方有全權使用

狗站圍左白布 小心有癲狗衝出咬人

馬路要小心畜龍

出事遠離馬路散去 癲狗唔會離車太遠

冇封

小巴只去MK
佐敦出易推/跳我冇所謂

各位朋友 一日半日 黨鐵佐敦落行過去啦
唔好太遲

Go go go

獅隧紅梅谷外都有road block

Push

之後應該會佐敦出發會合人群殺落西九

巴士尖東站落安全？

今日大家克制，唔好再俾狗話我們遊行後必暴力。等下次民陣可成功拿到不反對通知書

肯定遲到,太早好多人食完飯未趕到出黎.

P牌

無論你點做 班狗都會話你
無論班狗點做 佢地一樣會話自己無錯

今日去尖沙咀shopping振興經濟

尖山九龍出口有tv

1330有幾早啊 早啲食唔得既

有rb

出嚟呀！

識搭一定搭黨鐵去中環轉船返尖沙咀，又唔會比狗查

係咪藍旗左

理撚得佢

紅隧落車行過去會唔會有狗？

我都想知

好多黑衫

出緊 好多人

你呼吸緊都有罪啊
洗唔洗克制到2046啊

今天和理非一次，盡量忍讓。唔好中政府計。

元洲街好多黑衫口罩等去尖沙咀車

西鐵線 尖東站有無停

中你老母

呢個我知。

早到咪得

又中計撚

人夠多佢地就縮入個老母西度架啦
出黎啦香港人

天水圍好多手足黎緊

休息？中計？民意？畫面唔好睇 ？
仲有無？

「唔好激嬲中共 我地和理非爭取民主」
17年後：八三一框架

11點個時都已經爆

要人

黨鐵仲係咁撚樣真係與民為敵 今日忍撚住先

手足萬事小心

問大問題係隧道勁塞車

準時緊要，一日當益鳩佢啦

太子遊樂會好撚塞 唔知啲狗做乜撚

出左喇 98D駛左幾個站就滿晒

出到啦

好多手足因為啲rb塞到早到變遲到
晏啲開始行ok?

座底7-80萬人

offical claim 2點起行，趕到？

淨係塞馬場 獅隧已經成粒鐘

搭咗個半鐘 獅隧都未過到
1430好唔好
你地現場決定下得唔得

推遲d 等埋

唔好block路住

好多人未來

太子道東擺RB
好多巴士回唔切

屌你老母塞喺大欖 d 狗又set RB

雖然我到咗，但係我絕對贊成遲啲先出發！
由佢塞爆尖沙咀先

14:30好d

塞完馬場而家又塞獅隧

1316
過海巴士紅隧口落車安全

可唔可以喺現場大叫下

搵位換衫嘅你留意清楚附近有無CCTV先好換

等後面嘅人到

係大欖塞到仆街

3點到 ok?

3點真係遲咗啲wo
現場決定

西鐵手兄紅磡落

今日洗唔洗攝衫啊

唔記得哂？

尖東咩事？

Popo 專登set rb 3線變1線搞到塞車

手足你個區坐咩車？

有冇人有路線

大埔上教大路有人被捕

郭紹傑🇯🇵

旺角狗屋外都多

等多一陣please!

黎緊 巴士中

巴士好多人搭

ching知唔知路線 想中途join

14:30 先開始啦好無

遲啲出發得唔得呀
大量手足塞喺馬場同獅隧呀

721 831 101

佐敦長沙灣封站

下次早啲到

叫唔切㗎喇 一係行慢啲好冇呀

九巴12號巴士大排長龍，多班車爆滿

哩到已經逼爆

加油

pish

中環搭船有冇得諗

係咪經海港城？

應該彌敦道，之後佐敦道？

等緊203c 出去

西環水街 比人飛站上唔到

劉名 架架巴士都好撚多人

塞車仲未到

咁近中聯，行早一個站啦

又話現場？

等埋

唔該

塞巴士好定黨鐵佐敦個啲落行過嚟好

今日全世界出尖沙咀呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

好似開始左行

開始行

出緊！！！！！

中環點去好宜家

荃灣點過黎好唔想黨鐵

234x

101 紅隧

咁唯有的士

搭船

好撚多人

啱啱搵等車手足夾份call uber
太多人出

碼頭安全？

小心影相狗

灣仔可以點去

今日要人，有困難都照搭黨鐵，之後先再抵制啦

搭巴士去佐敦已經比人趕落車

天星碼頭

一日半日
骨氣放住一邊搭黨鐵先啦
成就大義呀

要三點先出到嚟

出黎啊！

238X

大欖塞緊車

968 出 西隧轉970 佐敦落
或直接268b 匯翔道

第二個站都已經上唔到

268B

尖山向九龍方向有Road block

求其上咗68X, 諗住出咗九龍先算
而家大欖塞到hihi

2點先可以係紅磡出發 到時係咪去佐敦or油麻地join好d

班狗 set 咗 rb

含淚黨鐵啦

彌敦道上唔到車既手足
坐去佐敦既車先 唔好再等巴士啦
或者直接行去尖沙咀

咁快

屌我都唔撚想搭黨鐵

唔夠人呀 dllm

咁快？ 唔好呀 等埋

出嚟啦
仲睇post

去到西九之後行去邊

出緊嚟

今日d 吹風撚 失敗撚 風向撚 少人撚無哂.... 好怪

跳閘入鐵, 大聲嗌交CCTV, 再係車廂食野, 垃圾倒落地

的士組隊
234x無加班既話 麗城都full哂

車站內會有恐怖份子，要封死啲老鼠窿。
提防黑警燒清真寺挑起種族衝突，要準備好文宣。

未開始已多過上次70萬

代表今日真係好撚多人囉

今日邊個唔出嚟就要比我屌屎眼

有冇人知而家其實係點行

大角咀上咗小巴出尖沙咀，中途一直冇人落車

去紅磡定佐敦好啲？

梳士巴利花園 -> 西九高鐵站

其實西九可以點走

太早行 人都未到齊

咁快開始行 行慢d呀

如果真係搞清真寺，嗰d係真鬼

石硤尾可以點岀

快來.

行落深水埗一路向尖沙咀方向行

不了會被捕

人在中環碼頭，safe

見到一定要制止

Poly尖東橋多人到塞

真

西九點走

推爆佢先

出黎點會 走就唔好

係愉景對面等左3架都仲係隊中

前線手足要睇住龍尾同路人

而家佐敦站仲安唔安全

推
同意

葵芳要點樣出黎

美孚坐巴士

Yes Sir

你點知的

mtr 佐敦

行得好密

行到美孚上返行人路唔該
唔好搞馬路要 比和理非坐巴士走

結界師出場

仲mtr

Afternoon Sir

小心五毛挑機

where mtr?

有冇人知點解企左係到

旺角有冇

Pish

你邊個位

太多人

見一個屌一個

搭37/33a去美孚轉6號

冇gear都撲你呀

咁早行 有排都未黎到呀屌

崇光

塞車啊
等我啊

佐敦點嚟

ching係邊

好, 唔該巴打

屌你，我234x，第3個站架車已經爆咗

天星

How do you take a photo?

你點影的

坐巴士去美孚咁解？

大把人佐敦站出

直行彌敦道落尖沙咀

係 根據過往慣例
啲巴士會喺美孚橋底掉頭做返入去本身嘅總站

啱啱收工 依加先係元朗咋盡快出黎

總之死出去彌敦道先啦

isquare閂左門未

大圍點出

而家出黎應該去邊

咩無人呀 塞撚咗係個公園仲未出到去呀

閂左

紅磡行poly 尖東橋

黎緊

屌緊啦

仲入到wo

都未到起點已經塞

冇人推post即係多人出去

新翠81C？

天星碼頭安全

香港站東涌線停左一邊線，小心用嚟運狗去九龍站，香港站多狗

紅隧口落車有冇事

旺角油麻地咩情況

未行得？

1402
深水埗狗屋有裝甲車+水炮車
深水埗狗屋有裝甲車+水炮車

好小學雞

推呀

你幾多歲

幫手Set rb 唔好齋睇

1400 tst狗屋黑旗

巴打不如試下搵其他方法咁樣排落去路知幾點先到

九龍公園道做咩頭先係咁退後

葵芳點出嚟？

想問而家隊頭行到去邊?

小學畢業未？

其實係沿邊條路行過去？

有加泰人??

又關尖沙咀狗屋事？

港島撚點嚟？

上唔到234X
唯有去搭30X再行

屌 popo週圍set rb 根本係製造白色恐怖

條路會經狗屋

去左坐30x 行過去

黨鐵佐敦出唔出到

黑乜撚野

今日每00分同30分，一齊唱榮光歸香港

榮光同步器

狗屋長期黑 唔理就得

30x都好撚full呀

條路總共行幾耐左右

Tst又拆乜撚野燈柱?又話和理非?

你點影

仲等緊 唔知上唔上到

拆燈柱就唔係和理非？ 你出黎飲茶食包呀分化撚？

出到

巴打不如車轉車？搵架近尖咀既再轉

尖沙咀警署咩料啊 喺正警署門口私了？

拆咪即係引班狗出黎,分你老母化想害人?

想問 +1

想問下1A入到去？

我想問中環碼頭多人嗎？
想睇下去中環搭船定坐黨鐵去佐敦好

你都睇緊now?

條友衝咗入狗屋

和勇一家

依家隊頭到邊？

手足不如唔好一路行一路食煙

記者圍狗屋

應該唔係狗 佢好似講普通話

238X?

同埋唔好塞路住 仲有好多人出緊黎

咩事?

佢似係大陸狗

荃灣可以坐40

Ferry la

白警

冇嘢了 條友沖左入狗屋

好多人呀

臥底狗

邊經

預咗 今朝一車車綠狗入咗去

最多去到石硤尾

佐郭黨鐵勁多人

而家去到邊？

大批人係mk行過去😂

一百萬都唔夠 最多20

隊頭去到邊

係梳士巴利公園成條隊冇行過 唔知前面點

TST 狗屋咩料, 有人爆江?

阿sir係現場數人頭？

就係爭你囉,出啦

黨鐵 唔停尖沙咀站

有一邊人佐敦去緊旺角方向

等左半粒鐘仲係半島

快啲share 比身邊嘅人

無間度小心

訓左幾撚耐呀 4個月呀

紅磡咩環境
安唔安全
諗住紅磡站落 行過去

而家出發去旺角行過去會唔會好啲？

經poly行過去？

我都想知咩事…

5分鐘前仲安全 好撚多人

彌敦道超多人，南行行去梳士巴利道，北行遊行去佐敦

安全 岩岩係果邊行過黎

行去可能好啲 黨鐵 唔停尖沙咀

做乜又行番去旺角 唔係話高鐵咩

半島轉碼頭方向行

咁早就扑黨鐵

紅磡mtr有冇狗？

玩嘢呀
40行龍翔道嫁

唔該巴打
咁我再share比fd

大量手足紅磡過緊黎

邊個站?

尖東

封印

尖東封左???

勇武今日應該去其他區快閃

香港人又開始長征

203c 係界限街塞到仆街

尖東上唔上到地面?

尖東站呀柯士甸都有

手足開始裝修

TUI

點解返轉頭？

黃金5分鐘呀

落車啦

爆唔到就next la

做乜去太子方向

見多人沿彌敦道行緊

永安有示威者表示西九好重狗，所以彌敦道返旺角

九龍公園徑 有冇人知點解行唔到

後面行一陣已經塞住 唔知關唔關裝修事

沿彌敦道行班人慢啲呀
後面斷左

搞咩，咁快推水馬

想知仲有無1，1a,208搭出尖咀？

有人話西九多狗 叫人行太子

真定假

次次間國貨公司都無事咁奇怪嘅？

又行太子

係喎 唔記得佢改咗路好耐

但要去遊行都唔好搭40號

拉 人不犯我我不犯人 Sir!

D人不停loop

高鐵重狗 有水炮

出嚟未

轉旺角咁終點係邊撚呀 on9

彌敦道封晒 1/1A 要睇睇

殺緊去深水埗方向

葵興有冇車去到

因為好多人行過去尖沙咀中途加入隊頭
可能塞住左後面

成個九龍都係遊行緊

佐敦定紅磡落車好？

行撚到去觀塘好無

佐敦

1427 交通消息
斧山道運動場迴旋處有交通意外

而家30X邊個站落好啲

今日好多人
入西九 裝唔落咁多人
路線又短 最後會好快散哂

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

龍尾起邊

尖東情況點

油麻地 回去尖沙咀 除左行

到咗油麻地深水埗方向

高鐵站內大量狗
系大量狗

🇹🇼🇹🇼🇹🇼

勇武手足小心

等埋我，而家先開始出黎

變左行彌敦道？

塞囇全個尖沙咀

彌敦道又叫停左

81c 方唔方便嚟到
有文具

依家龍頭行度邊

梳士巴利道/彌敦道

國旗海係油麻地

有冇手足等緊237A 完全冇車

向旺角方向
龍頭係油麻地

旺角龍頭

上到車 等多我半個鐘

行路上廣州呀

好撚多人喎

太多人 鳩行

做乜咁撚快扑尖東啊屌
大把人含淚搭黨鐵嚟緊
包括啱啱收工嘅我

星期六日無車

冇車架啦 得一班朝8
而家冇開

3點先喺tko出會唔會太遲

祝你今晚死全家

旺角 油麻地要結界師

其實而家點行，彌敦道兩條逆線行緊

唔好扑鐵住

我架巴士成車黑衫 準備出黎

西九龍站為最終目的地 跟左去西九個邊先

仲有好多手足行緊去尖咀

勇武做嘢唔駛你教

好多人仲出緊

仲有一車車人出緊黎

星期日無車

大隊旺角方向

唯有佐敦落

唔會 等你

出黎未

推 行動post 今日要上熱門

仲出唔出尖咀好？

而家係行緊去旺角？

點完人數先開波好冇

旺角

好撚多人，不要仲係要人

要點行
有冇目標

有冇人紅磡mtr行去？

係出唔到 旺角 油麻地見啦想出既話

好多人？係呀，但仲差你未到呀，仲唔快d 過來？

今日每00分同30分，一齊唱榮光

me too

已經裝緊間360,今日唔係講好和理非咩?
開波揀第日得唔得?好多一家大細

你拆唔拆佢都會出架啦

hi 係你前面

唔會,仲勁多人

而家點出？

而家出黎去尖沙咀定油旺插隊入？

點解彌敦道兩邊唔同方向

佢地唔會聽人講

搭緊巴士出黎，仲有好多人黎緊

勇武唔拆臥底都拆架啦

今日真係好多人帶小朋友

插左隊

會唔會入mk?
mk手足亂入支援

油麻地黨鐵出唔出得？

14:42
仍有大量人由尖東往尖沙咀

大家要保護小朋友

Tst先啦

想知隊頭正常嗎

出緊

瑞士鐘錶大集團sxxxxx
尖沙咀區講明有咩事都唔比拉閘走人
上下班前後時間要係無犯法受傷先計工傷
無良

行緊去旺角..

出左一個鐘 但條仔病左 送左佢番家 我一個人行怕

超多小朋友 爆乜撚野

隊頭旺角

旺角班人行得好快

大原則不分化不割席

完左先爆lah 唔該

真隊頭到左高鐵

屌你老母裝修封路呢啲唔洗下下 獲獲都任何時間做呀!?
咁大個人識得分咩時候做咩啦下話要
有人號召遊行就盡量都晏啲先搞啦
啲一家大細老人家出到黎唔知點咁

油麻地mtr出得唔得？

我都想知，點解會相反方向？

封緊

mk插

旺角好似越行越快

中環碼頭安全1445

今日真係好多一家大細呀
手足等陣先再拆啦

好多小朋友呀

麻煩手足忍忍手先

啱啱有嘢做 而家先去坐車

收皮啦，又想分化

我老公今日都唔出
我一個人唔夠膽出

Tvb影緊裝修吉野家

真隊頭散左水
其他人去返nathan road支援

打漏咗 美孚轉車先啱

頭先行條小路
又有人裝修
裝修完即刻成班大叫跑向前
嚇死我

即係要去邊

而家出應該去邊入隊？

由旺角至尖沙咀
Nathan road全滿

人多唔怕 出啦
我都係單拖

彌敦道

車唔入尖嘴係太子.....有冇快捷路線Join到大隊

瞓咗幾耐

旺角行去尖沙咀行定係旺角插好

勇武同黑蘑都唔睇連登,係度講無用嫁.

又唔係唔支持佢裝,係講緊今日唔裝之麻
忍一日手係咪咁撚難?

不過好快你會俾人屌五毛分化撚

點解唔行埋去高鐵站

目的地係邊

深水步出旺角已塞到停左係到

行啦

一早又拆

收到

上 次最後一次民陣有不反遊行好和平 結果呢

做乜停

佐敦分咗兩條行

觀塘過嚟嘅話去邊度落車好？

宜家出嘅話落旺角 油麻地 定佐敦

旺角隊頭不如返返去西九啦

去nathan road

放工嚟緊 想知梳士巴利花園仲有無人

自訂

停係度jm9其實

81 ok?

need more

行緊去一陣見

Nathan road 任何一點

尖沙咀警署好似橙旗
做咩無端端又搞狗屋

唔夠膽咪留係屋企，做咩姐你地

無人搞狗屋

㢌尿係咩玩法

係旺角hsbc個位停左 唔知咩事

全部去彌敦道
真隊頭散左

尖沙咀仲得

好多人

得喇知喇 唔好再洗版

路過屌兩句JA

暴露身份 jm9

求下大家夜d先裝修好無
好似以前港島果幾次咁

等啲人聚集啲 唔好咁散收

咁多人，咪撚食煙啦

重點係多一家大細，要和勇一家就要保護和理非。一家大細又人多先走黎裝修？

而家九龍塘點出好

瑞士鐘錶大集團sxxxxx
尖沙咀區講明有咩事都唔比拉閘走人
上下班前後時間要係無犯法受傷先計工傷
無良

大家幫手阿，依加仲唔比人走阿

向來都係黑警搞事

又話和理為盾？

冇封咩

旺角已塞

做咩要痾尿。。。

做乜有3個爬左上油麻地站出口上既示威者既背囊CAP帽口罩既款式一式一樣咁既

咁你想點

係咪會留左底...

咩叫講好
二百萬人一齊講好？
on99
就係要你地出黎掩護呀
少少風險就叫春

其實現在係咪唔行去高鐵站？

尖東站無封

1456 將軍澳狗屋內有水砲&衝鋒車

洗唔洗攞水沖走佢先

行撚左去旺角啵
其實做乜尻

行到美孚上返行人路ok?
好多巴士喺嗰度做總站 要留返條路比和理非走

同一小隊會有自己識認

和理非作用就係做cover 唔係比你冇風險又攞光環攞成果
文宣組都要比人斬 你老幾

我都覺得今日唔好裝修
要裝修有大把日子

我純粹想表達班狗盲 點都話你暴力

本身話行到西九龍站
依加已經行哂成條彌敦道

依家係旺角塞住左

去緊太子

海防好多大陸佬影人相

唔係一路向深水埗方向行緊

重狗

講咗唔打陣地

P牌黎，可能我地認真咗

行去邊呀要

其實行緊去邊

係喎 sor

油麻地又入咗福建360

認真有冇人知手足痾尿會唔會出事

點都要有個終點掛 好多和理非都唔知要點

個條友都唔係第一分化 盡早block

一路向深水埗行 行到攰就自己be water

唔係叫手足衝 行過都得姐 問題係掂都未掂到個高鐵站

咪就係
屌你有去612就明

仆你個街成班學生坐同唱歌都暴動
係唔係都屈9你嫁啦

同埋有無不反對又點，最好多d不反對呀，大家習慣哂照去就得

d人癲到太子若車行過去

【10.20 九龍遊行】自製八國語言標語的遊行人士「蘋果」，在紙牌寫上「朋友，我們站在一起，我們與香港站在一起」。她指知道發生岑子杰襲擊事件後，擔心有「喬裝警」到重慶大廈和清真寺這些少數族裔集中地搗亂，於是要求不同國籍的朋友幫助製作標語。她指，今次事件令更多港人認識少數族裔，「是我們本地人做得不夠，今次 to connect everything」。

主要我係想知個共識係去邊

其實行跟去邊？
旺角往咩方向行？

路太短無意思，今日夠人塞爆油尖旺深水埗

會
DNA

尖嘴而家停咗喺到，有冇人知咩事？

就係一路向前行

油麻地又行番轉頭 你地諗好未

轉左入亞皆老街

卧底係咪消失左。成日狗署話有汽油彈會扔出泥。

想去邊其實。。

去自由的角度

和理為盾但係唔係依個時候唔係想屌手足但係依個時候真心無理由裝修，幣大於利

冷氣軍師 喺屋企休息夠未

搭緊車架啦手足 唔好意思遲大到 塞死哂

民陣、求下你地唔好俾郭紹傑企隊頭

見到尖沙咀警署入面有架救護車

【1408尖沙咀】尖沙咀警署門外有推撞，有黑衣人與一名戴上紅色帽、彩色外套的男子有肢體碰撞，黑衣人迅速離去，記者問彩色外套男子是什麼人，他未有回應。其後彩色外套男子在警署外多次繞圈後，跑入警署。

晌亞皆老街左轉左

行完再諗

有大隊就唔洗問 小隊就自己諗

大隊從來都係睇黑警開咩路就行咩

佐敦停左

其實一路向前行慢慢be water唔係最好咩

唔會係dna啦，d人驗dna證明關係都要用頭髮

有錯請指正

其實好亂
好似分左幾條大隊

狗屋咁克制

1502: everyone please make sure you have your escape route ready. Water cannon ready to go.

準備逃生路線 尖東站拖太耐 水炮已READY

膠鐵重防冇理由去架嘛

經此一役，香港南亞人個地位又大大提升

去到咪去 去唔到咪唔去

WARNING

尖沙咀警署 已舉槍

唔衝都有事

又有人走去扑黨鐵站...

所以未話多人自然安全

YMT 站想放火？

TST 狗局黑旗 各位睇路了 對家要出招

和勇一家就要保護和理非講乜撚嘢
監又唔駛坐，刀彈又唔駛食，限由你地黎設，仲要保護埋你地
到你地要進化升級
煩少陣
thx

271中師兄行到邊

個位易比人包，上有旺角狗屋下有tst狗屋，入都唔應該入

咁撚多人 驚春咩

幾前？

係

游去長沙灣政府合署?都算長,又有個目的地

唔出奇
黨鐵作奸犯科，罪無可恕
俾佢行到已經好好

有部分去左大角咀

依家出可以出邊到

我見有d人行咗黎大角咀

師兄到邊準備落車，唔知行去邊呀要，唔知條路線點

小心卧底

一早就玩封站，抵扑啦

隊頭要行快啲！
尖沙咀出黑旗

港鐵宣布，由於訊號故障，以下香港西九龍站往來內地的列車車次，將會取消，包括G5842，G5841，G5844，G5843，G5846，G5845，G5848，G5847，G5632，G5633，G5808，G5807，G5810，G5809，G5634，G5635。

訊號故障？

黑警尖沙咀警署外射水

尖東站安全？

行去邊有咩所謂

佐敦彌敦交界中，前後勁多人!!

臥底先係幕後玩家

行廣東道啦 唔洗經狗屋

扑咪扑，冷氣軍師有潔癖就收皮

出咗好耐啦，係咁叫做乜

旺角隊頭係邊？啱啱停咗

黨鐵油麻地封

齋行都包？人多點包呀

九龍公園徑行到

裝修都睇睇時候
我相信理性既手足 唔會咁做
好大機會係對方 搵人扮示威者 攪破壞

好多人呀，，

依家大隊係邊 依家機場收工過去

捉撚完鬼未？

出旺角

大佬咪咁早就爆尖東站啦，好在啱啱落到車啫

push

係咁架啦 鬼叫黑警出反對bam左個大台

封左？

唔好爆住得唔得
好多和理非

油麻地小心 放火係佢地暗號 小心佢地係油麻地黨鐵湧出黎 斬開遊行隊伍

旺角停左

灣仔準備坐船 O唔OK?

去邊

有冇鎖MTR

旺角道手足set rb保護大家

唔緊要啦沖走左啦手足唔使擔心

有無鳥瞰圖 去邊

尖東同油麻地都閂站

出彌敦道

班捉鬼撚真係好on9

咁宜家出嘅出邊

其實現在有無邊個位有狗清緊場？

唔好搞狗屋啦屌
係咪想佢哋射催淚彈出嚟焗死和理非

尖東停

今日應該又百萬人

旺角站好似未關

冇 你預佢哋入黑先開始

深水埗出 去九龍塘？

去緊尖沙咀
入左隊再算

佐敦出？

隊頭係深水涉 而家行去彌敦道

呢個post
唔講以為睇緊金水
cls

應該差唔多出清場新聞槁

咁多人都要搞地鐵扑嘢 其實唔好
安全 + 焦點上

Sogo停左

今日遲咗清喎 早兩場兩已經射

4個月都咁多潔癖撚 唔係點解叫你早到啊屌

尖沙咀開咗催淚彈

隊頭係奧運站附近

狗屋？

照尖東啦 好多人仲係巴士

尖沙咀狗屋手足 企疏啲！

邊度？

多謝勇武玩死和理非

［突發］港鐵唔停尖東、枸士甸

佢地唔撚明
今日咁多人出黎就係想大合照推上國際
一爆個focus又容易spin走

上幾個星期都爆夠啦
唔夠咪下個禮拜先爆囉

好多手足放棄左巴士坐鐵出，宜家封晒

仲塞緊車

15:13 開咗催淚彈

狗屋隔離九龍公園徑

所以勇武就去撩狗屋

仲有 出得黎既人見到都係叫好 網上叫唔好d 人做乜鳩自己諗

唔係早到問題 人咁多 三點咋
而且新聞又要被spin

一早封晒鐵板又拆返落嚟

收皮啦on9

大角咀既人問去邊 有冇方向

尖沙咀狗屋出水
黑旗

到左奧運站無端端向南行返轉頭... 搞乜鬼...

坐小巴好快

轉行廣東道 唔洗經狗屋

我覺得以後香港中小企老細可以請多d南亞人
少d請支那人

五毛神咁早又開始分化 又無比人ddos 連登可以唔睇

而家出可以去邊？

咁早爆站無車過海

乜今日唔係全和理非咩?我行咗一半食緊嘢，應唔應該繼續行?

行

Keep going

有人係sogo叫行去第條街

行去九龍公園徑啦 唔好on99係彌敦道等呀

你班撚樣和理非屌乜鳩 無勇武你班分化撚做得啲咩

狗署tgtg

點解咁冇左龍尾

尖沙咀警署外出咗催淚彈！

黑警又發癲

分化撚收皮

九龍塘畢架山

成班喺門口食煙

呢位手足識用氣功

2個鐘唔夠就tg

放TG 了！

我認為大家唔好互屌

有改善地方今晚慢慢討論
雙方有改善先有進步

收皮啦軍師

狗屋

咪算遲咗

傘陣?

屌鳩人勇武果班真係好撚柒煩

多撚謝 真心 唔係分化

但策略錯哂 已經有人拖人走

尖沙咀狗屋放煙

建議和理非人士行廣東道或梳士巴利道離開

深水埗方向隊頭又返去尖沙咀了

香港站內大量狗隻

唔好再比五毛分化 呢個壇無哂真心足 亦無人推 唔好再睇

突然狂趕人行快d咩事

搞到好多人好驚

今日咁快冇晒人？龍尾都冇埋

咩位?

狗署怒射十多發tg

尖沙咀狗屋TG

好撚多五毛分化勇武和理非！

TST狗屋渣棍果兩兩個, 成身裝備
好似卧底, 佢地主動搞事

行緊去深水埗？

929兩分鐘

尖沙咀/旺角/油麻地/太子大量人

sorry唔小心負皮左

三分鐘內發射最少20枚tg

又變左開花拆鐵裝修

前面行得太快後面一直叫人停 因為跟唔到

人地掟翻Tg入狗屋喎

冇人怪手足裝修
唔好痴線

真手足已經出哂去

收皮啦大把人

旺角c出口仆緊站！

遮陣老是常出現
陣地戰味濃

報應

都可以係卧底

一開蛋就應該散去十八區， 今日報人數都冇意思

有咩問題？
各有名做

去緊邊！去緊邊！

旺角火魔己出

三毛入晒黎 繼續block

列車不停尖東油麻地

勇武到處裝修 大佬
現場大量和理非一家大小....

d人讓路比消防救中銀

咁你落去捉9佢囉

不分化不割

現場要搵人叫埋原因 我現場唔專登上連登tg 完全唔知咩事

一句講哂 目標塞爆九龍

又出火魔法

彌敦道，轉左入海泓道，入返尖沙咀

又咁早爆
講極唔明

九龍公園徑同廣東道OK，無狗，好多人，暢順

自己入隊

室內玩火都幾危險 舊樓

紅磡黎緊 應該點行

唔係話你五毛 sorry

講緊上面又鳩屌個班

一放tg
一家大細、銀髮就恐慌
又要即散水

你收撚皮啦，冇勇武你食左屎好耐啦

唔喺嗰面
利申 做緊哨

即係和理非尊重行動派 爆鐵爆閘
但行動派可唔可以比和理非鳩行一次...

似係拖住
等警力分散
相信佢地喇

唔好圍狗屋啦 尖沙咀呢個位又窄又剩

冇你老母

冇用咁下次和理非係咪唔洗再出?

行乜L嘢快啲，tg咁L遠

去緊富榮花園

我都覺得走好啲

快就用柯士甸道

佐敦道37aa號好似新開咗間優品360
仲開到鋪

根本有冇乜９通知書冇意義！

結果有分別咩？

一家大細和理行完食埋野慢慢走都仲得呀

我見一家大小拍手掌
收皮啦你

宜家勇武大哂

A橋尖東

咪話咁多人

遊行係行開，呢d場面濕濕碎

你估你咩

無不反 鳩條毛？

巴士都冇哂
真係要坐港鐵出

唔好以為戴豬咀無敵，狗屋出面小心黑警tg當煙霧彈用突擊

有到就得，早走唔係問題

仲咁撚得閒分化 幾個月前可能得

喊口號唔好喊咁散 一個口號至少喊兩至三分鐘

有無發覺係度屌人同分化個d全部都係係屋企睇緊直播

現場同連登不嬲平行世界

勇武bb記得完成裝修任務就回家

今日無DDOS知咩事啦

其實咁講法根本唔需要民陣搞，辛苦咗岑子杰

到底無不反對一出去就蒙面法你想點鳩行？

你真係以為次次比人拉都係勇武？

仲有冇人出

屌你呢d時間仲上黎得番咩人自己諗
現場全部都係歡呼聲

屌旺角d人做乜9 恐慌性逃走

好好利用紅磡同土瓜灣

勁多三毛屌勇武

今日和勇合作做得幾好

唉 每次事後檢討 我都話大家大嗌要講原因
其實好簡單 就咁”xx 有TG 行快啲”
如果唔係大家唔知頭唔知尾 就9跑架喇
起碼放TG大家唔會9跑喇
狗捉人就要喇 仲係要跑快啲比前線撤退

今日點解冇國家級ddos攻擊連登

你就知咩原因

黨鐵不停油尖旺柯

sorry 一路行一路覆睇錯

有件綠衫中坑被獅了

好多分化撚

身在屯門，有冇非港鐵路線選擇？

5毛浮曬出黎

下 我仲未走喎為屌而屌
事實就係已經眼見好多人走

Tg 放題

1522 #港鐵 旺角站、尖東站、油麻地站、柯士甸站及尖沙咀站已暫時關閉，列車亦不停有關車站

上得連登既大部份都冇出去啦 緊係多五毛分化撚

民陣成個鐘頭之前係西九話左解散啦 仲屌乜鳩

d入九龍bus 係咪停晒？

今日一早講明係和理非又到處裝
出聲又勸又求唔好裝住又俾人屌

咁下次和理非仲出唔出好?

又話和理非 你地要做野
咪夜d先
咁以後無和理非啦

油麻地站都封咗

又變左陣地戰既？

今日撚有民陣

係油麻地 係咪無得行？

其實今日有好多細路。。

唔出咪集中營見

總之目標就係成個九龍 人多又好人小又好 自己出黎搵野做

唔係 但改道

唔識字？咪話各有用處
和理非有和理非行
勇武還勇武
根本就無衝突
唔會因為勇武爆野，國際就睇唔到遊行人數
次次所謂和理非主場總係有你呢種人出黎on99屌人勇武騎劫
勇武出力出命出青春個時又唔見你大力讚揚？
一阻你和理非少少就又屌又鬧又怪人
煩撚到閪咁

分化blocked

安全路線: 彌敦道> 梳士巴利道>漢口道>去中間道>廣東道

行去九龍奧運站走又得

sor 應該係接辦果幾位前泛民議員

哩到平行世界黎 今日竟然無俾人ddos 明啦巴打

根本和唔和理非係睇班狗比唔比不反民陣搞既遊行有不反肯定和理非

從來都係和勇一家 又想割？

定你地根本唔想付出？

隊頭去到邊？

唔好打地陣
走呀

油麻地地鐵站都封咗
小心啲

冇辦法啦手足，事實就係咁
不過一家大細同埋老人家果d，我寧願佢哋早啲走

其實現場完全無人屌勇武

走咪走，有出過黎有呢份心已經夠

安全路線: 彌敦道> 梳士巴利道>漢口道>中間道>廣東道

班五毛

留空位出黎好事

講到d TG 係我地射咁

我知你會走

但唔知用四隻腳定兩隻腳呢

啲阿叔話:咁快開波呀?

1525 奧運站safe

準備出 隊頭去到邊？

係囉

岩岩先落巴士 又行唔到去尖咀 跟大隊行彌敦道算

就算冇撚講係和理非 你d仆街咪又出黎屌話畫面唔靚
會影響國際線之撚類
唒鳩氣啦 各有各做 支持勇武

聽到有阿叔話 中銀 抵啦

條狗女係想點
煸風點火

連登吹晒風 忍手一日
點知一個鐘都忍唔到
勇武已經出晒手

次次都無視大圍意見 唉
和勇一家
勇武有無聽過人講野？

明明連d阿伯都叫加油 成班分化撚係到屌

係 我都唔明點解有啲人仲係14年果種思想 當年和理非咁多個月結果得出左啲咩

你收聲啦左膠
下星期又叫人休息嫁啦
咁驚人爆 驚區選投票？

宜家龍頭喺邊
好多人企喺廣東道/ 彌敦道，
唔知做咩。

得冷氣軍師屌

安全路線: 彌敦道> 梳士巴利道>漢口道>中間道>九龍公園徑

尖沙咀警署班popo好撚煩

收皮啦分化狗

收皮啦冷氣軍師

冷氣 軍師 幫手搵下逃生路線 update下港鐵站 關閉情況

一堆5毛mon po dog

Sorrly 係狗竇

唔好loop呢d容易造成分化既論點啦
各有各做無謂互屌

你個冷氣軍師真係好撚鍾意分化

幾撚時吹過忍手 你自己就大圍？

夠膽就出去講 和理非都屌鳩你

做野梗係多人嗰陣做啦
唔通等晏啲少人先做咩

尖咀

亞皆老街咩料

分化完未？次次大遊行睇連登都係咁

黨鐵不停油尖旺柯
記得做ＲＢ
左膠一律視為藍色

出得黎預左勇武會做野架啦
正苦想和平咪批返張不反俾民陣
次次有不反勇武手足都好尊重主辦單位架鍋

始終掛民陣牌面，大家真係想和理非晒馬。
唔對路就走先好正常。
不過依家想完全和理非係困難，對家亦會挑釁。

出咗嚟佐敦
應該去邊？

其實係得連登仔係到屌緊勇武
現場已經集緊物資撐勇武

其實係國際打曬開口牌既情況 應該要繼續營造到和理非既手足佔大多數

200萬人大合照夠多未，爭撚取到啲乜？

你都on撚9 次撚次都係你

請起起底

屌得梗係冷氣軍師
幾多拍晒手掌 歡呼

裝修無人反對，只係一班圍狗屋早咗d唧

班仆街心諗:夜d等我番左屋企開番冷氣先搞啦

Ok,咁下次唔好叫人再出

不停旺角站

人地智利地鐵加果幾毫子已經拆站燒樓啦

隊頭其實係邊
頭先tg切開左條隊

尖咀狗屋有tg,不斷催緊前面行，旺角依家好多人

冷氣軍師咁撚醒做乜唔出去做大台指揮？

啲阿叔話：打得好

收皮啦五毛 根本無人會屌勇武手足

走啦on9仔

連登吹咩風呀 幾時有共識過
你咁叻去現場阻人囉

香港一日有你呢種人一日都贏唔到

旺角站有防暴

繼續行唔好停 想走就過奧海城西隧果邊搭車搭黨鐵

隊頭過左奧運又轉返去彌敦道方向

龍尾係邊

E加出點出最好

有冇人知葵芳點去

好多5毛

乜依家文肓都做到三毛？各有用處呢四隻字都唔撚識睇？

如果而家出緊嚟，應該去邊好？

喂 五毛撚 分化撚 冷氣軍師
實情出咗反對通知書 又繼續出嚟行
班狗根本就可以射TG 關撚裝修姐咩

現場真係無人屌勇武
唔知係到嘈乜

1533⚠️⚠️🆘 civilians, proceed to safety with caution. 睇路了各位

紅磡行過去

向尖沙咀方向行?

起點冇乜人

轉左用支那tg?

旗隊果欄

行緊去油麻地

係油麻地落車 宜加成條人隊沿彌敦道行去太子方向

起碼連發十多發橡膠彈

麼地道兜唔兜到

尖咀狗署班狗癲左
無乜人都狂射tg

打狗 救人

屯西有防暴巡緊

收皮喇Dllm

大隊係邊

根本唔洗屌勇武 尖咀旺角四通八達 要走根本好容易
加上果頭本身就係平民行街地方 一家大細隨時變平民 好難出事

好呀，你咪唔好再出囉

窩打老道向培正方向安全

咩叫大圍意見

今次d 催係藍色既?

去到旺角惠豐啦

人地智利成個地鐵站燒左啦
我冇聽過有人話會影響外國人睇法

根本得香港d冷氣軍師先日日係度倒米

彌敦道，九龍公園徑>廣東道都多人

警犬咁鍾意上連登
唔敢出嚟？？

五毛來

發下tg就驚到要返屋企
場運動4個月啦
少少野都好驚

已出

應該支那貨
有現場手足聞左即時嘔到仆街

深水個邊回頭 劃魔法陣咁

你咁和理非唔做多d文宣幫勇武，一味9up

不嬲現場都好難上網
同埋係現場都唔撚得閒上連登啦
仲有時間上網搞分化既得返d mon po狗同三毛姐

仲以為支那貨咁廢

去得現場仲有咩人得閒上連登冇不反都出現ge和理非會屌勇武?

訓撚醒未,而家第一次遊行咩?次次遊行都係勇武和理非並存,仲要今日冇不反,成班冷氣軍師屌勇武做野做乜鳩

利申:冷氣軍師 但核彈都唔割呀屌你老母

咁問其實冇意義
不如話200萬人上街大合照完
再勇武結尾 唔係雙贏咩？

咁你全家比人玩死晒未？

示範哂
人地打得仲溶
根本反鐵反政府咁係基本

尖沙咀狗屋隻狗乸煩撚到核爆

廣東道要記者

但唔知乜事

本身好多行緊既和理非都比你地嚇走左

想安全行廣東道，之後經佐敦道先轉番出彌敦道

大家冷處理就得，其實現場無人屌勇武

廣東道

亦要小心新香港人空投

佐敦站呢

電箱己爆.手足好波!

其實黎黎去去都係三毛自己係到屌係到分化
多謝推post

富榮花園 行緊去尖沙咀方向

三你老母毛,我依家就係tst行緊
你班叫人裝修爆鐵屌鳩和理非嘅柒頭極端撚係邊?

⚠15:35更新 #逃生路線 #尖沙咀
市民可以：
1）跟遊行大隊沿彌敦道往油麻地前進，隊頭去到旺角、大角咀
2）往尖東、紅磡方向離開。暫時尖東、紅磡、何文田、土瓜灣一帶，暫時大致安全，有巴士路線服務✅

未聽到

話呢到多三毛係無錯
同FB班人 2個世界

非法集會唔驚
驚裝修？

不好意思，想比正評，手殘按錯

旗隊行返去油麻地

咁老實講個case唔同，而家我哋係為美國人權法個邊做勢，所以先有叫民陣吹雞和理非大遊行，而智利唔使爭取外國支持

佐敦關站

和勇合作，永不分割。
無和理非，勇武做到幾多野？
無勇武，幾多和理非夠膽出黎？
大家都有各自嘅職位，都好重要！
咪撚再話咩和理非無用/勇武唔聽人講
屌你老母分化撚

現場絕對冇人屌緊勇武 咪Up得就Up

Fb 個個讚勇武叻玩埋電箱
連登係度分化
唔勇得咪走囉

Exact7ly

未聽見
要去月台搭車就快

人在金鐘 邊個站落車會好d

關左，唔使諗

成個連登係度屌自己友
分化撚死全家

有無人知而家實際情況係點

我呢個月食過3次tg,依家係tst
你地又係邊阿?

有人燒電箱，cls

大圍有 Green object 手足小心

現場拆野拍曬手掌 歡呼

已經習慣左 一有大型活動連登就變平衡時空

人在旺角 請問大隊行到邊

大撚把和理非喺度開遮掩護，3毛狗躝啦仆街

先前巴打留意返
想去月台要其他站

依家有人call返尖沙咀，點解

乜又係你呀陳生
收皮啦分化撚

真香港人出晒去冇人得閒上網

同問

人數爭取到乜撚野？
咁做乜仲成日話要百萬人大遊行？成日講多你一個好多？
到我拖哂一家大細出到黎你地又話人數無用？
我唔係冷氣軍師，亦都唔割，但係到底邊個分化緊？

P牌仔你比人嚇走咗？

叫佢地要小心D，我驚佢哋受傷炸

如果聽連登仔講，根本day1已經冇勇武

食得三次tg 都好意思講出聲
咁驚你返屋企睇電視啦

想返屋企嘅可以行去奧運站，奧海城多市民做cover

利申：已上狗鐵

去大角咀嗰條隊斷左

大隊太子方向

想問下而家出去邊個地方最好

而家終點係邊

香港人聽到爆炸聲係歡呼，分化撚死開

收倒消息
太子站已開出尾班列車

又去門口9叫？

而家係筲箕灣想出知唔知邊度有巴士到

老母啱啱俾我話黨鐵唔停太子
上緊尾班車

梗係，而家民憤實在係歷史上最嚴重，點做都唔會過火，但要注意安全

屌而家冇晒方向咁
究竟係有目的地定原地坐

彌敦道抓到狗？

Aggar

做得和理非冇不反出黎行 一早就預咗要搵定逃生路線
根本冇諗過會行得曬
要屌都係屌狗唔出不反亂射tg 點會屌自己人

依家點 遊行完散左？

旗隊彌敦道匯合返人流

老母坐緊觀塘線

今日好多火魔法都好奇怪
好似為放而放
由其係狗屋放係出面燒樹

呢個月<—-筆劃太多唔識睇?

師兄你依家係咩位置?
我依家係重慶門口,過黎傾下
唔好話我知你係屋企阿

而家啲人去邊

點解係尖沙咀打陣地戰？

就快行到旺角，一家大細而家準備閃人，請問知唔知仲有咩車出返東九？巴士同狗鐵都無曬

電箱真係好危險 旺角仲咁多人行緊
要快啲帶消防救咗火先

抓？

旺角小巴?

彌敦道loop咪撚話唔知點行

d商戶好多都冇事
有事嘅都係來來去去幾間
d暴徒咁可愛嘅？

出嚟啦

奥運站應該未閂

佢地應該真係有精神病

事實證明p牌都係3毛

1541: civilians please follow the lead and proceed to safety.

尖沙咀班狗開始忍唔住了

唔好拖 其他位會有狗黎包圍

現場好亂，和理非唔知點算

黨鐵不停油佐尖旺柯
ＴＢＣ：太

記得做ＲＢ
左膠一律視為藍色

係亞皆老街轉左再轉左
行左個圈又返彌敦道

山林道一定唔守得，兩邊死巷。

ok,唔該曬

要set個終點俾和理非

搭車去灣仔/中環坐船

東九車大部份車富豪掉頭
可以去何文田？？

P牌仔唔好帶風向啦 好撚肉酸

係彌敦道之後點行？

梳士巴利道已通車

有差別的「暴徒」？
果d商戶反省下

屌 行完差唔多咪走

想問下依家行到去邊

be water my frd

而家有班人行左去朗豪坊，完全冇目的地行。
其實而家係點

同埋後面有軍營
要利用柯士甸道或者天文台山走

分化死全家，總之兄弟爬山各自努力！ 發夢去緊旺角，希望大家出嚟發夢！

1542:🆘🆘 civilians, proceed to safety. Do not proceed to MTR. Repeat. Do not proceed.

狗鐵有伏咬人 仲要小心運狗

今日好撚多人

似係藍絲大陸狗

啲人話無車，未行到旺角唔知堅唔堅，而家轉上奧運站走

I-CABLE:狗凖備進行驅散同驅捕行動

人在旺角，而家點？

會爆 小心

咪撚理狗屋啦

TST狗屋上面渣咪個黑警根本係痴線佬
呢D人畀佢有咁大武力同權力, 完全係ON LUN 9

狗乸又係度發癲教記者做野

黨鐵不停油佐尖旺太柯
汁：立場

記得做ＲＢ
左膠一律視為藍色＿

都唔知為咩

勇武拎條命出黎對抗極權呀，點會冇支持

山林道唔好死守，出返黎或者係柯士甸道／天文台山走

幾時都唔太應該守
除非手足個個超人

P 牌全部完全封鎖係冇錯
岩岩block 左幾件
好撚爽

咪理間尖沙咀狗屋啦

大批人士響應號召，參與今日（20日）舉行的反修例九龍大遊行。港鐵指，由於多個車站被破壞及縱火，經風險評估及與相關政府部門商討後，考慮到乘客及員工的安全，下列車站已暫時關閉，列車亦不停有關車站：

荃灣綫： 尖沙咀、佐敦、油麻地、旺角、太子站
觀塘綫：油麻地、旺角、太子站
西鐵綫： 尖東、柯士甸站
機場快綫：九龍、青衣、博覽館站

社會 15:35 2019/10/20

支那tg好撚毒

人地外國政客都開到口想睇到多D和平遊行 原來外國政客都係分化撚

奧運安唔安全

突發 海洋公園好多人去玩 大部份20碎

散？

佢地已經精神有問題

旺角東閂站
Source: maplive

姐係要深水埗落

有黑警被掉中火魔屌人老母
笑4

行到佐敦，請問可以點返港島？

大批人士響應號召，參與今日（20日）舉行的反修例九龍大遊行。港鐵指，由於多個車站被破壞及縱火，經風險評估及與相關政府部門商討後，考慮到乘客及員工的安全，下列車站已暫時關閉，列車亦不停有關車站：

荃灣綫： 尖沙咀、佐敦、油麻地、旺角、太子站
觀塘綫：油麻地、旺角、太子站
西鐵綫： 尖東、柯士甸站
機場快綫：九龍、青衣、博覽館站

社會 15:35 2019/10/20

記得做ＲＢ
左膠一律視為藍

而家係咪無得行[s仲有無隊頭隊尾

未 fact check:
旺角先達 紅 van
旺角先達廣場 — 油塘及鯉魚門

source?

下列車站已暫時關閉，列車亦不停有關車站：

荃灣綫： 尖沙咀、佐敦、油麻地、旺角、太子站
觀塘綫：油麻地、旺角、太子站
西鐵綫： 尖東、柯士甸站
機場快綫：九龍、青衣、博覽館站

社會 15:35 2019/10/20

maplive：旺角東

記得做ＲＢ
左膠一律視為藍

行番落尖咀搭船走

喺奧運站附近就係咁，我驚啲人走唔切人踩人，原來根本無野發生有人亂叫啲人走

1546 平民請睇路

黨鐵旺角東仲有車
雖然唔想搭佢

對狗屋太耐要退，佢哋唔出黎淨係搵幾個人射催淚彈同橡膠彈，吹佢地唔脹

無不反今日班狗都唔會同你和平呀屌你

1552: civilians may also proceed to star ferry .

天星仲有船 上船前請變身

成個九龍都行緊，你唔去尖咀狗屋暫時安全

奧運去香港

絲打小心
奥運站個地型唔好
小心屋企人安全

嘩，攻警署

大量狗車由深水埗警署向彌敦道前進（包括水炮車）

不過希望可以行完先爆，好多人塞緊黎塞

有個汽油彈直接飛入鐵閘入面

根本全部p牌都要Ban

水砲車沿長沙灣道推啦！

依家尖沙咀狗屋放緊煙呀

始終係要

係界限街天橋

舉埋中指都射唔中
笑死

其實狗屋會唔會食返自己d 山埃毒死？

射到痴線

行廣東道 唔好行狗屋

深水埗出左水炮去梗旺角方向
好多狗車 有扮示威者既喺私家車

有紅van係鬼
之前已經有一單

泛民狗[img]
講下和平遊行有咩用呀

係荔枝角道行緊，前面仲有好多人

警方繼續形容為暴徒

而家屯門出黎會唔會遲

應該係包抄mk班人

有冇燒中狗

變左仙境

有人中彈受傷

行廣東道唔好亂入海港城

旺角東停?

嗌唔走前線，又留係度

1556深水埗往旺角方向長沙灣道突然勁多狗車響哂鐘高速前進

仲有20架豬籠經欽州街出緊去
岩岩見到

火燒尖沙咀狗屋

界限街一大堆狗車

Icac被裝修

冇停 比人屌到開閘

我有隊友話佢果邊
優品360比人拆開木板之後發現鋪係吉....應該漏夜搬走晒貨

屌你老味睇有線直播
開口埋口都係暴徒

去緊彌敦道 手足小心

Ssp 海量狗車加狗扮人私家車 前往旺角中

真係唔明點解班暴徒咁錫d警車

你行番去尖東個邊落，又唔係得彌敦道一條路

社工姐姐又出返黎

有20架狗車花墟公園行緊

啱啦冇保險

終點係邊

尖沙咀狗屋被圍困,D狗一定全力增援

1555 兆康站內廁所位有防暴

自由行

水炮車行緊去旺角個邊

點解有啲嗚嗚聲
睇 live

係，live見到，一開閘入面咩都冇

而家散左未
因為做野而家先放

自己隊有幾多人，就幾多人一起走，唔好理其他，如果佢哋(單丁友)見你走自然會走，得返啲鬼留係度

空投！

小心

參議院有機會反對既議員係睇我地和唔和平而唔係睇狗喎
唔好俾人有口實呀

安全中

入晒尖咀狗屋冷氣慢慢嘆

搵定離開路線啦手足！

咪同個喇叭互相干擾

Popo想玩GTA?

何文田公主道水炮車落緊旺東
20架狗車up

今日係表示冇不反對都好多人出，香港人唔會驚!!

起碼廿架警車行過

變咗陣地戰again

公主道大量狗車出動

TW見到 重慶附近 攝左衫 但好似話有棍
唔捉鬼 但要睇路

邊個講呀泛民打手
黃之鋒都話無呢個論點

可唔可以唔好再製造恐慌
係咁向前推人行
企左埋邊 向後睇 跟本都無咩事

建議大家五點前好走

30up狗車喇
痴撚線

想知尖沙咀而家點龍尾出發未

想知有無巴士返港島？
如果行去九龍城碼頭有無船？

依家油麻地彌敦道

你都on9

可以用觀塘碼頭或者東隧

旺角手足小心
狗車黎緊包抄

尖咀狗屋隻狗閪真係好撚嘈

搭116 106 112嗰啲去銅鑼灣啦

狗屋渣咪條八婆, 聽佢講野已經知佢係弱智
呢D 撚樣拎住香港既武力, 仆街啦
警隊必須全隊落地獄

自推

懶係剋制

尖咀狗屋手足要轉場喇

痴脷筋
而家d差婆講野好似含核咁
唔知係咪含撚含到咁

有人舉港獨旗

水炮車已出動 紅堪狗局42部車出動咬人

屋企要人

水炮車就到

開咁大個窿

和理非開始散，手足小心

水炮車已到彌敦道

公主道連接路，紅館對出，大量狗車

尖東有十幾架警車，一架水炮車，一架假銀色van 仔VL2476 裝哂popo

紅磡火車站十幾架警車落緊去
中間有gogovan 手足小心

想問如果和理非以家出唔出好？如果出要出邊到？

眼界好少少既話

手足小心

116 106 102全部紅隧停。
行去九龍/奧運站搭巴士啦，

你係咪連旗都唔識分

分乜化，的確單憑人數係乜都爭取唔到，而勇武冇和理非既人數亦都一樣乜都爭取唔到，和勇一家講左成4個月都未明？

唔好入海港城

紅磡碼頭有船去北角
尾班7:30pm

狗屋不要對峙
不受傷 不流血 不被捕

萬事小心

狗車黎緊

遲成咁就第2日啦

記者腳部被橡膠彈射中!

now影到水炮車同裝甲車+幾十架狗車到左

大概20架狗車加水炮 彌敦道頭去緊佐敦
VL2476
Vr3547vt9379 私家狗車

又射藍水

你點解咁啱會係度影？

RT6737狗車 唔好上

From tg

水車到左尖沙咀 仲開緊藍色水炮

水炮車係清真寺

水砲車到彌敦道 前後幾架VAN有裝狗

水砲車射顔色水

尖嘴手足快走 快啲去深水埗方向

水炮車，同超過30架警車九龍塘方向往尖沙咀

推啊屌

個個走緊啦
咪去！
下次先

剛係紅磡見到大量狗車駛向尖咀
中間混集灰色貨van

彌敦道都夠膽射

4:03 isquare 對開水炮車

彌敦道藍晒

太子狗屋放煙

劏狗

1603 三架狗車 二十個防暴落咗車

應該好快蓄狗就出場追捕
大家小心

其實好撚on9
一大班人行緊去ssp
但前線仲係tst
都唔知做咩鳩

麼地道有過百個魔警入緊來

漆咸道南好多綠衫落左車

唉 又係玩勇武保護和理非 係咁叫人行快

尖嘴散水，快

行完街行過姐

西隧未停？

太子放左tg

個水炮車狂射藍色水

屌 係咁大叫啲人係咁製造恐慌

今日算散得快

太子瘋狂tg

西隧未停

4:07 重慶大廈 black object

未停

水炮車己向記者射藍水

狗車私家車,睇路

尖沙咀渣打前
狗防線

噴記者 cls...

開始有好多㗎狗車到，各位手足小心

可以考慮下散
再18區遍地開花

水炮狗狂向記者射藍水

出左水炮車
狗屋門口
rthk

又噴9 記者

射記者 係咩玩法

譚文豪個LIVE見到火炮車直接向清真寺射水 門口藍哂同好多人硬食

唔好再係尖咀留守啦！

又射記者？

8964 加速衝埋去 cls

1602
35-40+狗車 七人豬籠混搭

由公大隔離條公路南下緊
各位執生

漆咸道 尖東住尖咀大量狗車 包括私家狗車

水砲車頭先射清真寺！！！
好多南亞人同譚文豪都中哂！！！

漆咸道南金馬倫交界極多狗車

Cls

兜頭噴

藍化尖沙咀

針住記者黎射既架水炮車

南亞手足拆佢老味

水炮車再度鳩射市民中

無差別鳩噴

奧海城人龍去邊好

揸水砲車嗰個當自己打緊機？

記者藍曬

嘩
水炮車瘋狂狗速想車死市民

水炮車過左狗屋快進mk中，mk鳩行既人睇路

過海去中環先

有隊由㕵角去緊九龍塘方向

狗渣正式向Muslim開戰！

旺角東站正常運作
不過近染布房街出口閂左

Gta?

Popo準備坐裝甲車返工

漆咸道，應該就係剛剛見到嘅狗車

點撚恐慌呀,架車係前面1,2條街呀
仲唔叫人走,諗住硬食呀?

和理非一名
想問下，其實今日歡唔歡迎和理非(甚至一家大細)出黎鳩行? 定係既然無不反都出黎，就預左要食煙要逃跑?
岩岩見人行過尖咀警署，有老有bb車，真係唔係人人有心理準備要逃生

水泡車噴果d有胡椒水

屌你水炮車當玩？

周大福都比人射

蓄狗落車準備追捕
走啊!!!

噴真主

又起度凶記者

出左速龍！

清真寺都射??傻左??

警察政府怕咩

佢地不嬲當打緊機

睇黎今日啲狗會打9 記者

彌敦道大型警車

邊個大台話完全和理非

藍旗
黑警瘋狂追捕!!!

大家返屋企先啦
今晚準時七點各區開花

奧運站有大量防暴

其實無不反都出黎真係預左畀人拉，無論你係咪和理非。宜家除左藍絲根本全民都係政府敵人

後面仲咁多人塞住 慘呢次

走呀仆街

而家任何遊行都無人可以保證100％安全

捉人啦

點解好似冇乜人知！
大家睇返譚文豪fb live
第1身睇住佢射！

傘陣拖緊時間....

大家 Be Water

Tst狗屋係咪已經散曬？

彌敦道走啦

唔係打就散開啦

蓄狗5km 賽跑中

Tst手足跑呀

勇武派話個個都要付出預左有損失唔好諗住無付出就可以享受成果呀

嘩!!!
追到了,仆街了

深水埗手足散左?

奧運站有一批防暴黎緊

分化撚

收皮啦 分化

跑快d呀

手足走啊😔

立即返18區開花

一

1610尖東廣場對出

油麻地圖書館多人跑

勿分化

蓄狗發癲狂跑中

勁撚多狗賽跑

咁點走好，
仲諗住去嗰度搭巴士

水炮車再度極速前進中

全港回教徒齊抗暴警

煲撚大俾全世界穆斯林睇

4:13 九龍城狗屋1衝鋒車2 28座 往旺角方向去緊

佐敦 狗仔賽跑中

北上啦

無wo

圖？

係你班5毛扮極端勇武搞分化姐 當人傻咩

奧海城入既話

北上

原地四散，行遠d

4:16 3架狗車梳士巴利道經過

仲擺陣 放多啲魔法啦

奧運黨鐵係咪想拉閘

apple個live好撚熱血

有線萬人大逃跑中

邊撚度有

咁癲

奧運站安唔安全？

又對侍

今次有航拍

呢段真係要大大力文宣 睇撚住瞄住間寺同出面D人黎射

拖時間比人走

目前奧海城2期未有 商場仲有開

全程響和理非堆入面 真係聽唔到有人屌勇武搞事搞到佢地無得行 係得呢度啲人先會怨自己友 個啲係咩人自己諗
有活動期間唔駛上咁多連登

十幾分鐘之前冇事，冇狗

曲解撚死開啦

一路跑一路叫頂住啊

啱啱有一批落咗車

果邊好似有防暴

核彈

請問收工6.00先岀會唔會遲

前線勇武好撚勇武
對家成百隻蓄狗..

奧運站有防暴

唔好傘陣

睇高登有狗話航拍機係自己既

小心狗有航拍。

而家都冇事

有冇話幾點完

九巴
【特別交通消息】20/10/2019 (16:15)
暫停服務：
2, 2E, 5A, 6, 6C, 6F, 7, 8, 12, 18, 41A, 63X, 203C, 208, 268X, 887, W2

路線改道：
1, 1A, 2A, 2X, 3C, 5, 5C, 8A, 8P, 9, 10, 11, 13D, 13X, 14, 14X, 16, 24, 26, 27, 28, 30X, 31B, 32, 35A, 36B, 37, 41, 42A, 44, 45, 46, 52X, 58X, 59X, 60X, 66X, 67X, 68X, 69X, 72X, 81, 81C, 87D, 92R, 93K, 95, 98C, 98D, 102, 104, 110, 112, 117, 118, 171, 203E, 213D, 213X, 215X, 219X, 234X, 238X, 260X, 265B, 268B, 269B, 270A, 270B, 271, 281A, 280X, 287X, 296C, 296D, 904, 905, 914

其餘九龍區路線亦會因應交通情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

搞南亞，搞清真寺，感覺到會再多批南亞手足

1618 佐敦 永安對出 大量畜龍

連登真係好多分化撚 明明發夢見到啲和理非望住裝修著哂火 佢地拍哂手架喎

和理非就遲
其他就
自行衡量

仲打陣地，走啦，包緊黎喇

暫時未有 4:19pm

我都係和理非，想講依家其實有冇不反對通知書，你有冇衝擊都好popo都係隨心所欲攻擊大家

水炮車冇水？！

1614 奧運站 大量綠狗 落車
小心包抄

唔好中計
畫面唔好睇

太子警署外手足隨時ready散，今日無乜roadblock狗車可以快推

有冇人知點改道？

推呢個

大型火路障呢！！！！ 要修頓果個level!!!!!!

九龍塘各巴士站安全

浸會啱啱一eu二豬籠經過，往旺角方向

火路障！！！！！！！

永安外起碼150蓄狗
應該全部狗麵開始扮蓄狗

CLS!!!!

好 明白

太子狗署tg

紅磡站有冇狗

1615 #Jordan Raptors chasing after protestors

開始咬人了 手足唔好拖

拆藍店d 枱鄧黎燒啦

今日和理非主題 好多一家大細
行到tst警署一舉旗已經嚇破阿姨阿伯膽
咁疏導人走果陣 已經聽到佐敦開始既地鐵站開始封
個個怒屌 有爸爸抱住個女跑
經過時係「前線」係到封閘燒閘
究竟係咪想搞遊行 可唔可以唔好學狗咁唔俾人走
何況係號稱和理非既民陣遊行

我無唔明
我無屌過一句勇武，更好感激佢地，我有負擔做唔到
只係一方面話要百萬人，又話要多我一個，但唔好到和出左又屌人數爭取唔到野
果啲屌鳩人無裝+一家大細 連tg都唔敢食？ 就真係分化撚啦，果啲就唔見有人屌 會唔會佢地先至係4個月都未明咩係和勇一家？

100米呀

全世界回教徒出來屌popo

冇拍果d咪上緊連登屌

咪撚理分化撚
出得黎就預左黨鐵封站
有機會要大逃亡架啦

現場和理非仲爭住開遮掩護添

1618 佐敦 永安對出
大量畜龍

致勇武
唔好再陣地戰
唔洗再保護和理非

和平左啦

開水炮車個POPO 會唔會比人發動聖戰

而家仲有時間喺連登嘈交
係咩人大家心知肚明

正式宣布四散九龍 正式開花

尖咀滯留 應該去邊？

4:19 未有 而家唔知

真
現場個個勁興奮

請問和理非無gear可以係邊入

無不反就已經唔算係民陣搞

逃亡渣
又唔係叫你落手打
分乜嘢化姐

而家仲應唔應該去

冷氣軍師多

紅磡

中環天星同ifc 天橋好多green objects
@16:20

水炮車 加返水 大家小心

我都廢事彩鳩你
廢事你以為我無睇到，循例覆你一句

和理非冇gear下次請早啦

係直情出埋反對通知書

大家，水炮車水唔多
而家射晒要係街喉補水

唔該大家下次出去見到街喉全部打爆佢

幫我推阿

如果一早割就唔係咁多人啦
d on9 5毛真係以為連登係大台

之前美國有套戲侮辱回教，之後死左個利比亞駐美大使

射無人機?

水炮車係大街經過都唔怕空降單車

尖東既去紅磡，近JORDAN既去九龍站又得，

仲要人？

明明係班狗自己衝出黎
唔明屌勇武做乜柒

黎把撚咩

岩岩係現場 完全唔見有人屌手足

冇錯
我有份拍手

分化和理非同前線不嬲係班分化撚嘅首要任務

我諗有樣嘢叫大多數人嘅意見
當然你可以唔使理
再者岑子杰開頭都話：和理非請準備

日日都係d狗衝出黎既啦

咪就係 去得現場 根本好少會留意連登

九龍危險 請即如水

連登: 唔知係鬼定勇武手足拆野嚇親和理非
現場: 和理非媽媽抱住個妹妹一齊嗌口號

在場和理非好撐手足喎，一家大細個啲要走容乜易呀，上邊一大堆分化撚

叫你準備出黎幫手 唔係叫你出黎屌勇武

勇武手足喺太子/佐敦兩邊頂緊，和理非遊行人士向旺角道散去，暫時安全

收皮啦分化撚 冇不反對 d狗係咪都有資格衝出來架啦

現場和理非個個都拍手支持裝修

好散水啦

每次裝修個個都勁興奮
一係開遮一係拍手
係得班三毛分化撚係到屌手足

有冇熟法律的巴打可以答下,點解基本法話我地有示威自由,但popo可以反對?

傻撚左? 頭先幾十車狗衝左出去

現場小朋友都無驚過 五毛驚過西

有隻阿叔比人捉左

咪就係
頭先行去九龍城聽見幾個師奶講佢地都預左要行遠啲先有車搭
一句怨言都冇

勇武手足喺太子/佐敦兩邊頂緊

和理非遊行人士請經旺角道散去，暫時安全

一早講左連登唔係大台
班on9真係平衝時空

而家大隊係邊到

做哨

當局者迷 提裝修師傅

4:25 見唔到有

已經唔知d勇武係鬼定真，唉

走嘅最好搭巴士走

因為怪罪於自己友會更加有實感

得閒又係九龍既和理非咪食下黃店

d 狗 今日 冷靜左？

驚比777出賣？

勇武手足喺太子/佐敦兩邊頂緊

和理非遊行人士請經旺角道向亞皆老街散去，暫時安全

Now新聞台話出咗「火炮車」

好懷疑有幾多連登仔有去 個個講就叻

航拍機叔叔

水炮車、裝甲車在油麻地，裝甲車有蓄龍

邊度有冷靜
和理非緊射TG 喎

我都明
就算有不反都一樣係照亂射tg
不過今次因為同南亞connect，亦都好多宣傳話係和理非主導，我身邊都有d平時少出d既出左黎，岩岩驚驚青青咁走去奧運走人

我最想講既係，究竟和理非鳩行係唔係大家都唔care了? 勇武唔割係大家共識，但和理非好似少d被重視。

以頭先尖咀既情況，其實大家如要勇武，可以係早d既路段同大家講聲，叫人行另一邊馬路or其他路，而唔係以勇武唔割做理由，要成街人一齊受? 勇武都可以多d關心和理非既感受，咁先係和勇合一?

當然知易行難，好多野現場好難兼顧，都係呻下而已，下次都會支持

有冇睇緊live 既巴打知道尖沙咀咩情況？ 淨係知水砲車好快入咗去

冷靜？出面放題咁款

1618 佐敦彌敦道彌敦酒店對出上空發現無人機，有警員在向同袍表示「架無人機係我地自己嘅」。

各位睇路 對家有空中支援

千祈唔好聖戰香港呀

叫勇武走啦 成班和理非唔走係因為驚扔低勇武呀

我一路發一路睇

現場拆野整RB裝修聽得最多既就係小心同落雨開遮

連登就掉返轉叫危險呀比位狗入

和理非走緊，但和理非太多成條彌敦道有成萬幾人

太子個堆散啦

奧海城係咪仲有防暴？

Jihad !!!!

大陸宜家唔單止唔玩ddos
行動當日，直頭想幫連登加速

好多速犬埋伏，唔好落單呀

#佐敦 吳松街 拘捕3名

旺角快走
會比人夾

我岩岩旺角走

有時真係唔好怪點解越來越少人
我身邊有啲街坊無預咁快要走人
無預過行行下後面有tg
可唔可以搵次唔好咁早開波
有人未出發就嚇到走左

根本散唔切 上旺角東走唔知得唔得？

yes
所以大家沿路都要小心，照顧埋身邊既人，前後有咩危險都提下大家

好似今日彌敦道要散快d，都好多人提大家散入內街

勇武手足喺太子/佐敦兩邊頂緊

和理非遊行人士請經亞皆老街向何文田方向散去，暫時安全

柯士甸狗竇開始出車
近郵政局或果欄手足小心

打手先捉鬼

根本無必我地開波
係卧底狗

我同一大班人一齊行一句怨言都冇，仲話當做運動

咪吹啦, 家陣邊個射tg呀

有巴帶😷但未中被搞... 大家小心

和理非變身街坊 其實已經冇咩風險

開緊去奧運方向

成大堆係深水埗行緊去長沙灣方向
想知行去邊

每次都係咁 所以唔駛理

條路線本身已經係好短 你唔屌班狗屌手足

準備九龍開花啦

智利拆完鐵成班人一齊打卡
連登仔就全部走去做鍾馗

16:25 見到人遊行人士沿緊亞皆老街往九龍城方向散緊
九龍城暫時應該安全

但係班黑警挑釁，勇武未必忍受到...

好明顯係散緊啦,仲問
係美孚先肯定有車走

拿
係時候入鋪頭食個下午茶
比狗狗執下垃圾

我夠無預過黑警幾時tg 狗你都想預測？？做乜鳩

係 成堆和理非乜都冇

班有齊野入硬罪既既勇武叫和理非走先係咪傻

見到太子道東 李求恩紀念中學 對出約30防暴

放唔放tg又唔係我地話事

出，各有各做

即時荃灣西近海之戀有狗

就算你一家大小有老有嫩
無事無幹popo都出嚟鳩拉架啦
唔好搵藉口分化啦

依家中環出發係咪會太遲？

BTW九龍塘仍然安全
新界手足可以去搵巴士搭
雖然眼見大部分都上爆晒

九龍區勝在大把路走
開波咪散去第二度囉

DLLM 落街買貓糧被鳩射TG

無能力上前線 不過願意為勇武手足坐48

其實出得多,和理非根本知道點樣會安全
反正目標只係行街
有仔有老人家咪行頭囉,或者打尖入

唔會有人鬧,大家都明

你和理非咪和理非，屌乜撚
理得勇武做咩
各有各做啦

佐敦速龍去緊油麻地

咪柒喇屌你，啲tg邊個放㗎

係追求五大訴求就出 咁多人付出左咁多 依家小小野就唔出？會唔會太兒戲

個個都為拆鐵歡呼

總之出咗去先！

到底係行完散定開花
行到長沙灣

你都戇撚鳩 分清楚邊個開波先啦傻仔

你同啲黑警講

分化左4個月都未分化到
5毛比多少少力好冇

be water
能進能退
能屈能伸
要合群
不要單獨行事

無不反又唔比和理非遊行集會 狗鐵配合黑警玩封站 夾埋打壓市民權利 和理非散去天經地義咁大裝特裝都唔會有人屌

而家係黑警同政府自己封站發不反破壞集會遊行自由在先，每次都係主動衝出黎製造衝突，講過好多次黑警係唔會比你地和平遊行 佢一定會製造衝突再扮撚晒野話返你地轉頭，抄登真係成個平行時空咁 係咪真係咁撚多3毛

出左冇幾耐就水炮 宜家唔知去邊

咪就係

得閒既和理非搵下黃店食就岩

我十五分鐘前係奧運站上咗mtr 走人

16:10 #油尖旺
⚠️大批防暴係中環天星碼頭守候落船人士 進行截查
請避免搭船往中環🚨🚨🚨

From 巴士台 FB

真啊

其實重點不是捉鬼，而是不被鬼捉，所以要醒水

勇武唔洗理和理非
有需要就走先

事實，咁多次鳩行，而家又有晒手足幫手做哨兵，出咗嚟先，唔做負累，亦唔分化！

屌撚夠勇武未啊 d tg係對家放㗎屌
我明和理非想9行 但有時好多嘢喺現場控制唔到

佐敦裕華有幾架豬籠往油麻地方向前進

今日好犀利
會唔會去到美孚

Agree

唔洗同d 分化撚傾

自己有落場就知咩事

九龍城嗰d人係去邊
好冇目的

貓仔保重 唔好做下個蕃茄

開你老母波

其實現場冇人屌過勇武
裝修都叫好 拍曬手

黑色分化警告。

得閒既和理非 又唔知而家點係九龍進場既 黎九龍搵下黃店 問下手足 你就有答案 唔好上網問五毛啦

今日大家和理勇武勁團結👏🏻👏🏻👏🏻話唔團結的一係留喺屋企無岀，一係就係五毛

大量臥底狗扮示威者係度落車

分左兩批分別往西九同深水埗方向

From TG 16:25
速龍小隊及水炮車於佐敦逸東酒店外一段彌敦道佈防，多度舉槍，暫時未有推進。

太子道東大量狗車出動

20分鐘前旺東走咗

4個月了
每次行動 連燈都係第一時間割蓆
大家仲唔慣?

開波永遠都係啲渣！

出消防啲人又開路
now

諗下點解次次連登都好似平衡世界咁
就知有幾多5毛
反應永遠同現場相反

上黎叫勇武忍下手又俾人屌左膠
吹雞個陣就要人,出到黎叫你唔好衝就屌人鳩行不如返屋企
今日咁多一家大細出黎都要照裝修火魔法
人地食tg就話出得黎預咗,幾時我地學埋黑警d衰野?

班狗係仆街無庸置疑,但今日的確係有人唔受控

何文田逃生路線

到窩打老道後上培正道、佛光街
17 往九龍城、觀塘
7B往九龍城、樂富

再經常盛街、農圃道落山
61X 往屯門
75X 往大埔
15 往觀塘、藍田
85X 往馬鞍山 （大老山轉車往新界東各區）
101、111、106、116、608 過海
796X 往將軍澳
尚有其他尖沙咀開出路線但營運狀況成謎

小心狗rb搜車
實際搭車地點請參閱九巴/新城app

4個月 三毛仲繼續分化

同意，早已有共識，手足做嘢，和理開遮

重慶大廈出面多狗車向佐敦方向

又開路障俾消防車

好, 落車幾人一組做下哨先...成班朋友出有唔係個個有gear

老老豆豆 而家都四半 下次叫街坊準時啲okay?

初初我都好上心。之後發覺黎黎去去都係疆屍account
根本唔駛睇

五毛 推左成日post 啦wo 唔攰啊？

分左成日都未化 心淡未

樓下我見到一班，頭先樓上叫光復香港
跟佢地叫時代革命

正解 所以市民憎恨黨鐵好正常

九龍地勢真係比港島好好多

新蒲崗 李求恩附近
十幾隻狗

8月到而家你唔悶我都厭

界限街 3eu 4豬籠

係呀 住宅多

入晒poly

你搞清楚黑警射tg係咪因爲我地裝修先啦
再問下自己冇人裝修黑警係咪就唔會射tg出水炮車

講到我地手足控制到黑警咁

Yes 和理非唔驚

首先今日有少人咩

無預過 無預過嚇走左 嚇走左
咁點解你唔會反省自己無預過同咁樣嚇走左既？

成六月到十月底 就一句無預過大曬咁
咁你唔撚識預下架？
自己廢，唔去預，憑乜怪人而唔係怪自己？

六月到今時今日，唔識諗下你係出緊去抗爭咩，
抗爭冇風險架咩，老閪比你唱全程榮光 開開心心咁架？

出得去就有風險 幾時都有
你自己唔評估又要出去鳩鳩下

警告！警龜想响旺角玩南北雙向夾擊手足，必要時請撤離！

次次都係大遊行都得返網軍係度分化

屌，真係陰魂不散

你係邊個位?我依家太空館對出
你肯黎meet我即刻起身同你去裝修

宜家出去邊到join大隊？

好又點 玩左幾次下次肯定出新招伏鳩我地

九龍塘窩打路道啲人行左出去
上獅隧開始塞

1640 10架eu + 豬籠
界限街往九龍城方向

自己睇路。望遠啲！

我想問下紅磡/尖東個邊仲有冇餐廳

我覺得 人多先拆係岩既 夜晚拆
少人仲危險
又話做盾

現場根本冇人屌 係連登軍師咁撚多爹

現場邊有人上連登 係都上tg睇哨
和理非醉愛前線巴絲

之前日日追擊希望手足唔好受影響 而家終於無人理佢班傻鳩

大家一齊變

消防員救完火就成班狗係度

兄弟爬山

向九龍城逃生人士注意
1641太子道東shell九龍城油站匿咗10防暴
一手，搭203E經過

和理非可以點走 有個細路喺度

係hk01既鬼

你都識講係號稱啦，依加出得去都預咗難走有風險，冇可能次次都可以完全和理非遊行跟住散

依家喺邊可以入場？

今日無不反對通知書
出得都預左比狗追
仲有班3毛係度分化

其實今次好成功，反觀港島慘烈好多。
總之不被捕不分化不割席不受傷。

再補充
手足真係唔受控嘅話
條街就唔止咁少舖頭俾人裝修啦
根本所有手足都好清楚自己做緊乜

入九龍城內街

快啲去深水埗方向 大擺手足係深水埗！

想問去到poly去邊好，和理非？

首要係換衫

之後慢行/食野

係咪返自己區開花

又話和理非為盾 勇武為矛 缺一不可

現場明明就完美演繹呢句嘢

咁大家諗下連登啲分化撚係咪五毛啦

裝甲車突擊破ＲＢ

遠離主線 唔駛驚

亞皆老街去九城

1644 開始太子、油麻地兩邊夾緊黎

可以行去土瓜灣嗰邊

獅隧10狗車往九龍方向

次次大遊行都係得返D網軍係度分化

離開太子道，向聯合道東頭村道或者樂富走

二個月睇清哂，中共個名實在太臭，新彊集中營加係外國起火頭，全世界都當中國係邪惡政權，爭在有幾程度
基本上你啲暴力場面無論和理非定外國人都接受哂
就好似如果北韓人有一日示威放汽油彈，國際上只會同情同appreciate

如其話出得多和理非識行
不如話今日九龍條線都幾唔錯，路多，有咩事散入內街都好易

遲到 點進場

no, 係入衙前圍道

校門外廿隻防暴
太子道東 小心

去九龍城廣場/mikiki 避下

好似清緊場

散去既和理非 可以返自己屋企各大商場集會唱高歌 裝修連儂場 勇武be water.

堅持就係道理 狗鐵你夠膽就每次集會遊行都封站 你咁樣封站只係話比人聽夾埋黑警破壞市民遊行集會 你繼續做就繼續比人裝修

好

屌佢地老母 次次現場都勁撚齊心 手足拆野 全世界係叫「小心」同開遮
班五毛分黎分去咪淨係分化到班冷氣軍師

Va 6047
Uw3674
Vt9336
Vk4012
Pe4325

岩油麻地狗屋抄低
影唔切相
哨兵grp冇信 有冇幫手spread

2號水炮車推進至現時點
各位小心

屌手足班友可能能連直播都無睇
唔洗咁上心

近幾次無不對通知書既大型集會
黑警都會搵位搞鳩示威者
今次都唔例外

無DDOS就係方便五毛係度分化，不過香港人唔似支那人咁蠢比五毛分化到

Fact checked

富豪東方酒店打後危險，有防暴，小心

旺角手足好散，油麻地水炮車同蓄龍嚟緊

呢個係最好方法
仲有，太子道窩打老道有教堂
我係教徒，今晚有彌撒

而家有一班和理非係荔枝角，企哂係到唔知做咩
完全平行時空

屌得手足 係咩人 心照

其實今日去到mk轉出去大角咀幾好，啲popo要調人過去

遲到 想入場 邊度係入得？

尖東巴士總站同對面poly個站有巴士走

一係過紅隧轉隧巴過海/返九龍新界，黨鐵仲未停紅磡站

起碼有10防暴

果頭好多美心

快快轉入東頭村

水炮車快推至信和

去到太子狗屋散哂 宜家搵唔返大隊 好迷惘唔知去邊好

安全搵內街走

同意，好多横街，和理非冇問題，集到人氣

大班手足係哂Poly hold住先定落mk

走啊!!!
到了!!!

係阿,我等陣夜梨巴黎同我裝修
不過佢唔應機

解甲散先

散啦 行完啦

上紅磡站上面坐巴士小巴走會好啲
可以試下Y core 後門走，出到去係大酒店或者何文田方向

1645 記者腳中槍 橡膠彈

大家睇路 班狗已經痴撚左線好耐

又圍旺狗署？

入內街
賈炳達道、衙前圍道都得
後者可以返九龍塘

兆康站有防暴

可以用愛晨徑上愛民

咁話明唔分化現場梗係唔屌，但唔理解係有架，聽到隔離幾個後生傾覺得拆交通燈冇用

唔好散 和理非就搵黃店行街食飯

完場,水炮車一出, 無得對峙

今日人氣好好
不話頭先見d朋友岩岩行到裕華就話尖咀放左煙，個時應該仲好多人係個到，唔知佢地最後點

HOLD

銳武一衝就衝散左road board

呢d路障更好

有邊個做法係100%人理解，冇可能

係進化咗嘅ddos
狂出垃圾post 分化post
狂推九唔搭八post

走丫，番屋企啦！！
反正都做唔到d乜

點圍？水砲車差唔多去到旺角...

大部分和理非都覺得冇問題

水炮加裝甲，但速龍跟唔上拉人，得驅散作用

食野/番歸
鬥長命
每次大遊行夠人多就得
勇武set路障/裝修紅黑店
黑警要驅散其實你幾多勇武都擋唔住
唔志在時間，只志在成效
我地個個星期咁裝修燒站
個社會永遠唔會平靜
時間一長自然會出到經濟成效
抗爭係長時間，唔好諗住一次就得
由其是我地係同緊世界最大黑社會打
大家be water，各有各做
各有各散，下個星期繼續

香港突發事故報料區
17 mins ·
1630 有手足用俗稱「爆炸螺絲」，將拆出的鐵欄，鎖死於馬路上作為路障！

其實真係好多人
九龍塘條人龍行極都仲有

唔好散 散水撚五毛正式開bot 成個九龍比你地行街食飯都唔做？做咩和理非

如果hold記得小心poly 地底可以出入唔同core

各位小心為上
走個時留意跟蹤狗

水砲車又射水推進

點解今日唔出直升機？

包圍左了,今次仆街了

我屋企樓下見一大班人走過
唔好行太子道！
要行就行衙前圍道

pls set unlimited rb asap

冇大台 冇組織 冇溝通 做法當然冇可能完美 但係我地要體諒

今日各大站黨鐵冇狗既消息既？

我都覺拆交通燈無用
唔等於我覺得有問題
都唔等於我會屌

鬥長命
不被捕
先可以打到勝利果一日

係
今日講真係梳士巴
好多一家大細 小朋友 中年人
個運動係持續表態

poly F core地底應該無鎖，各位可由入poly大樓

老豆搵仔實體版

九龍啦 咁撚大

天元突破 西蒙

蓄狗郁手打記者!!!

石硤尾咩情況

我係佐敦

係 安全要緊

1654
樂富聯合道有4架 其中一架係黑色私家車

又推記者

因為人流四散 不集中

有隻速龍打記者

小心被夾

九龍塘有人搬垃圾桶封路
其實好多人等緊巴士

大圍站有裝甲車、速龍巡邏...

捉唔到人係到發脾氣

Poly core D 都可以入

咁緊係be water 啦 唔係咁大做乜

1655 即時 有救護車 駛入保榮狗宿

不捉鬼 但請睇路

嘩屌，真係大包圍
由嘉林邊道去九龍仔公園

今日拉左幾個

現場無人屌可能係因為唔知咩事
我敢肯定條街上面有好多人連後面幾個街口出左tg都唔知，仲係到慢慢行，好彩有手足不斷叫人轉入內街，同1212，d人先識行快d散d

班速龍辣著哂成班記者

似係冇心捉人
因為個運動散緊
今日有可能係最後一波

仲諗住用laser

鬥長命 食野番屋企睇直播

你就散緊

要玩長期戰，打擊經濟先有用

各位九龍城人士，有事就上九龍仔公園
起碼四通八達

散你老母咩

順手消費下黃店 再整撚死d 藍店

咁有咩好屌？
現場都有手足幫手指揮
和理非自己會識跟指示走同散架啦

後你老母

九龍塘RB封左路我可以點走

九龍塘站應該仲有開？

散你老母咩 日日同你玩啊 sir

戇鳩

有

次次都話咁樣會嚇走和理非，今日無不反都咁多人出 一出就非法集結 五毛真係驚到縮番入老母個西度啦

落車行過個rb再等車

邊到仲有得download呢個app

你個腦就散緊

無屌呀，仲覺得處理得唔錯添

水炮車補水中

無車行到
等咩車

今日反對通知書都咁多人出
咁都可以話散緊

散你老母

係今日大家都識得bewater

你就最後一個post。

而家放工仲出唔出
定大家走緊

你搞清楚先
係黨鐵話停左站 前線先封閘燒閘
定係前線自己封先

九巴最新更新，多咗好多條線暫停服務

【特別交通消息】20/10/2019 (17:00)
暫停服務：
2, 2B, 2D, 2E, 2F, 3C, 5A, 6, 6C, 6D, 6F, 7, 8, 8A, 8P, 10, 12, 12A, 18, 24, 41, 41A, 42, 45, 46, 60X, 63X, 66X, 67X, 69X, 72X, 80M, 81C, 85X, 86, 86A, 86C, 87B, 87D, 103, 110, 113, 170, 182, 203C, 203E, 208, 268X, 270A, 271, 280X, 281A, 281M, 286X, 287X, 887, W2

路線改道：
1, 1A, 2A, 2X, 3C, 5, 5C, 9, 11, 13D, 13X, 14, 14X, 16, 26, 27, 28, 30X, 31B, 32, 33A, 35A, 36A, 36B, 37, 42A, 44, 52X, 58X, 59X, 68X, 81, 87D, 92R, 93K, 95, 98C, 98D, 102, 104, 112, 117, 118, 171, 214, 213D, 213X, 215X, 219X, 234X, 238X, 260X, 265B, 268B, 269B, 296C, 270B, 296C, 296D, 904, 905, 914

其餘九龍區路線亦會因應交通情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

咁只好落車去黃店幫襯

佢地五毛就真係散緊 又要諗新招上黎分化

好多和理非走緊

只要集中遊行
就俾佢用到水炮車

唸方就到美孚

好閪多人

佐敦道幾十部狗車開往渡船街出發
有黑衫有蒙面

係咪唔好黎尖沙咀？

有開，上到火車

但係個水炮車玩玩下要街邊水龍頭refill

話散緊應該從來未出過街

你今日最後一日？

果班熟悉社工的聲音 出手

又block 多個

TST好多外國人留低睇連豬漫畫 文宣巴絲可以貼多d

今日好好，有人沿途幫手睇水，和理非又識聽指示快行，唔好on 99 散步咁

有網頁ver.

16:55 10數名防暴警察喺大圍港鐵站內，麻煩傳開去

即時！
渡船街柯士甸站附近
二十架以上警車
內有防暴警

尖沙咀到旺角都比狗封曬

你入旺角就要預左好難走

一係你住附近果頭就得

今日好早咬人

和理非好驚散左

你見無ddos就知連登得返大部份三毛同狗

又對峙

啱啱經過都見到

和理非依家去邊好？

九龍城嘅唔該小心
唔好用太子道，快快入內街或者九龍仔公園
趕唔到就去太子道窩打老道交界聖德肋撒堂，願天主保𧙗你地

謝謝

今次connect 埋南亞

旺角又畜龍，裝甲車危水炮車
唔夠打
快閃轉場

小心防暴扮退，然後突然回馬衝

李求恩 mikiki大量狗

和理非一早預咗要散水 唔係班5毛講到比勇武搞到冇得行

push
打遊擊
咪再陣地戰

冇計冇不反對好多和理非好驚散曬

不過真係好多人

放心好多人會堅持

散左下次再黎

唔好灰心各位手足

嘩mk有臥底
睇apple

唔好行太子道

一邊話想今日集多啲人
另一邊開始冇耐開波放火爆鋪

唔係屌邊面唔啱，但呢兩樣野係恰恰相反喎清

roadblock完全冇用，裝甲車一衝就冇

想入場係邊度入 冇裝

快d入九龍仔公園或者內街

黃大仙警署外大量防暴,撤退人士小心

邊隻
我睇唔到

響太子唔知點走

自爆？

散你老母 收皮啦

界限街行到尾

走乜鳩 和理非就留低食飯行街保護手足啦

有個黑衫示威者拎baton

應該想block普通車，等佢地塞係到做另類rb?

九龍塘

Rich

有直升機深水埗

好遠

旺角出左tg

界限街上空

Jolibee入曬tg

和理 已安全撤退

九龍塘窩打老道封左
上唔到獅隧
得返九龍塘黨鐵

如果聯合道或者嘉林邊道轉好快

發夢由紅磡去尖東睇到旺角
啲鋪封撚曬板 跟本無咩鋪爆到
去到旺角先見到火 今日行動靜過平時好多喎

Detail?

射咗入去？

1710灣仔碼頭冇狗

兩架狗車係怡安閣落防暴

石硤尾都安全

飄左入去

有道理 要train番大家都有呢個心態 希望一家大細既出多幾次就會慣

1703睇起

16:45
大圍黨鐵站內有防暴

又呃ot

有線手足落單被蓄狗狂打被捕

要搭狗鐵請變身

搵異性手足一齊走

和平無人理，升級是基本

Connect 菲律賓人

啱啱4點幾旺角橋上面邊撚個喺度傳冇火車

今晚d姐姐加料

唔好打陣地戰

新蒲崗大量狗車防暴
巴士乘客小心

點解會係果個位架

手足唔好比記者影你地裝修啦，開摭啊

鬼囉

回程仲要小心有便衣咬人 記得變身前要睇下有無CAM

有兩架白色小巴 入面坐哂臥底狗

旺角第一滴血

依家咩情況 岩岩放工依家出會唔會太遲

入九龍城內街唔該

望係咁望
但始終有小朋友的家庭組一定想保護小朋友安危多d，久而久之好難推到佢地長期出

黑警

車牌?

天水圍西鐵站暫時冇狗

做乜仲會落單㗎，跟大隊啦

咩特徵

其實唔明封九龍塘路做乜
幾多人要靠獅隧走
封自己人去路有咩意義？
逼晒全部人搭黨鐵？

新蒲崗重狗呀喂

3,4仔狗禁撚左成個字

6-7架狗車上何文田方向

唉 手足們 唔好陣地戰

唯快不破

17:15 九龍城 何文田 暫時安全
但記得唔好經mikiki去觀塘方向

嘩屌，要包抄九龍城d人

手足記得留意靠近嘅私家車/貨車

向北呀屌，一係去九龍塘

be water
不送頭

哇屌 快撚到咁。。。

蓄龍在旺角道近豪華戲院

九龍塘BU附近多狗
九龍城Esso油站對出大量狗車
有籠有私家車 超過10架 閃燈

其實條街今日好多街坊花生友
一家大細行返上行人路就已經平民look

㩒撚完未
打樁咩屌你老母
幾個大男人壓咁撚耐

對家已經唔會比我地拖到入夜

街坊要救仔了

city嗰邊還好

水炮車再黎料.狂推

染布房街有狗

小心手足

旺角道豪華有大堆速龍
而家形成左包炒
小心

向OU方向上

內街有狗偷襲

唔出奇，有示威者整左路障
去東頭村啦或者入九龍仔公園

已經清緊場 和理非就下次先啦

旺角瘋狂tg

五分鐘前

咁係上愛民村

今日個水炮車咁鳩多水可以射咁耐

櫻桃街對出

2邊細街都有小隊狗
小心被包圍

中途有入水

九仔有狗去廁所 小心

彩虹新埔崗一帶有直升機

塘尾道Rb絲打戴番口罩 唔該

長沙灣附近可以點番港島

有補水

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

大家忽略咗直升機最勁嘅武器就係嗰部紅外線搜索雷達

咁九仔好大，邊個位先

街喉攞水

九龍手足小心
魔警包叉

唔係有港鐵咩

荔枝角警署外多狗

搭過海巴士

太子快散

牛津道有1EU 2豬籠 有幾個green obj 行左出窩打老道 車上仲有green obj

換衫除口罩 求其搵間餐廳食下野先 慢慢等巴士開返

冇裝和理非怕咩野，隨地變身街坊啦，不過唔係叫你行去班狗前面送頭，變完身都要避狗

九龍城近啟德油站大量防暴狗車

尖咀依家點？

真係唔明點解九龍塘搞路障
搞到d狗嚟晒

和理散緊

講左 五點後開始危險 七點後會好一點

支持黃店 長沙灣深水步大把黃店食

尖咀狗屋外聚集左d人 有d碼頭方向行 有d往ymt行 暫時平靜

3狗車係長沙灣站

暫時未封，遲 d 唔知

去到ssp 又放題, 又搞到街坊食晒

對家咁出招 點會比你玩到入夜

入夜回程仲要小心癲狗便衣咬人 上次將軍澳 大埔都係咁

九龍城有直升機

深水埗5分鐘前, 有架AM7082 落堆速龍清路障

散乜鳩 全九龍咁多黃店 和理非換哂衫無做野唔識幫襯食下野 難得出九龍

去美孚坐mtr

行去深水埗搭啦

朗豪坊外大量狗 set左防線

飛左去太子方向

住荃灣手足番屋企要注意
荃灣西站至荃灣廣場一帶重狗，並不斷兜圈

附近狗況點？

中環有少量狗係天橋 mtr
請換裝先行

冇証0既全部都係冒警撚, 唔好下下神化人地的身份

水炮車補緊水

poly手足記得打27667666叫保安守住門口

油麻地keep 住有直升機盤旋，各位手足小心

水龍頭冇水！

紅線荔景至中環停

我係Twitter 都勁tweet出去

唔坐黨鐵就去葵涌搭930

點解九龍灣上空停留架直升機？

返港島既去南昌奧運撘

封逃生路線用

大家睇路

做乜行到荔枝角咁遠

問附近街坊邊度有巴士搭

#荃灣綫 荔景站至中環站暫停服務。

我都見到，btw, 番九龍城至九龍灣段小心好撚多防暴狗車，差唔多20架

深水埗有咩車返港島

各位手足小心大圍捕！！！

航拍，同埋上空睇路面情況易 d

去美孚等中產食下tg

Bewater麻好多人都係跟大隊行
行行下就行到好遠

今日多唔多足被捕

112,117.....

美孚嗰度都有直升機， 唔知做乜嘢

美孚有直升機

唔好用太子道同觀塘道

坐118

多心撚：有班粉紅色衫阿叔大媽喺大學站入閘

和理走既記得換衫除mask, 無謂比班狗逗，捉你番去玩番48個鐘

唔識野，介紹下 thx

葵涌道有人行緊

九龍西隧道車改左紅隧調頭

17:14 #九巴特別交通報告
路線 30X, 31B, 32, 33A, 35A, 36A,
36B, 37, 42A, 44, 234X, 238X, 52X, 58X, 59X, 68X, 265B, 80, 85, 85A, 85B, 89, 89B, 904, 905, 914
暫停服務

美孚手足仲行唔行 好多人散咗

大埔有多架豬籠車在大埔火車站附近
至少4架

同上次一樣
大欖同元朗博愛個位都有RB
自己識做

火炭站多狗

真

後生是原罪 唔好蝕章比班狗咬

開完花 要歸家

中環天星有狗 小心

各自走
幾條路線離開

啱啱收工
依家想行仲係去太空館？

荔枝角黑警收頭成功

各位手足小心大圍捕呀

GTA5玩過

第二個?

可以諗下點返屋企 開完花

蘋果live
太子 記者話沿上海街 狗隻突然衝 制服咗一個人

實會 快散 幫襯黃店

又係鬼頭

清完場和理非又出番黎係班狗後面叫口號

唉提極都唔聽
頭先走嗰陣經過九龍城警署
天台有隻狗係到望下望下
對面馬路有班手足除晒口罩但係仲係黑衫黑褲
班手足有機會俾天台隻狗影左相

又係個莊定賢team人

狗係用車向前衝開路 落車dum 煙彈(?) 再成班狗衝

南山邨大量狗車

捉左個鬼佬

美孚關站

高登live 影到疑似幾個手足比班狗係工廠停車場搵到

有個阿伯整路障 口罩都唔戴

荃灣西5架狗車 十幾個full gear防暴

旺角仲有大量手足

有無街坊提下手足 又比人包緊

便衣?

邊到包緊過黎？

散啦

唔好夾係太子 ssp 狗屋中間

歸家睇波了

屌 肯定又係鬼跟實 仆街死黑警

五點鐘 葵芳上茘景山路段 兩豬籠

應該第5個 TG有片影到佐敦捉咗3個

屯門轉車站 約15-20隻防暴
幾隻藍衫好似係蓄

屯門手足小心 記得換衫

上海街咬左個 出面成個九龍都大量狗係各區
手足睇路

再陣地 唔樂觀

一陣可以去黃店幫襯

一聽到記者話佢地一路跑一路開車一路放tear gas就知啲狗又要去搵人嚟捉

4點幾 佐敦追唔到人 拉左個綠衫阿伯
幾時有三個?

啲狗趕走哂啲記者 唔比佢地影

工廠停車場有5個被防暴夾住

屌你老母死黑警，和平遊平都比你開TG

成班和理非家庭成員大人小朋友食撚到應一應

暫時算拉得少, 同未必告到重罪

建議水水佢先

最驚被浮屍

工廠停車場有狗扮人跟蹤,拉左五個
係入面打緊

冇不反，邊有和理非？

好難再有遊行再攪到喇, 帶小朋友真係極小心

屌開車tear gas 再捉咁撚癲？

鐵就睇有冇工程部手足

天水圍有狗入屋邨，請小心

唉... 真係要全民勁留意同記者

荔枝角上空直升機停留

請現場繼續rb保平安

用私刑打緊？

各區回程小心

有手足已經係停車場失守

David jordan 衝前怒屌記者中

原來路中倒轉紙箱已可以令防暴大為緊張

你覺得無手足係狗屋 周圍打頂住 拖住啲狗既話
係會啲狗 支港政權完全唔阻你和理非行
定啲狗因為無勇武擋住而更早出離阻你地行？

Fucking white trash

一定要清算呢班撚樣

有冇影底

冷氣撚出去幫手抹清真寺啦
咁得閒割蓆

太子道天橋一隊防暴

無野做咪搵黃店消費下 急乜返屋企

求拍片影低

界限街咩事，一街人

屌你

狗車推緊

黃大仙已有狗 小心

火唔夠持續唔得

rb保平安

九龍城都推?

PD5190 on9藍絲落車清路障

(17:46) 現時新界區部份巴士站有警政人員上車阻礙由九龍區開來的巴士行進，當中包括大埔廣福邨巴士站。請乘客留意隨身物品，保持車廂清潔。

魔警瘋狂tg

另外開po講好d wor！

成堆手足喎

係，我見到一大班

1749 屯門公路轉車站往屯門，上層有50防暴準備查巴士
#戰友提醒

基本上除左港島 成個新界九龍都係狗

旺角得返幾個前線勇武留守
好能勇...

屌你啦，啱啱和理非轉角位比班狗TG放題呀，你係唔係果度呀？

Bewater呀
逐啲逐啲換裝散左先

#旺角
1744 荔枝角道維景酒店對出天橋上有防暴間歇性查車

一個紙皮盒加幾條電線，嚇到班狗鳩縮

放緊法國製tg？

新界各區回程 小心有狗上巴士咬人

#路面情況
現時各幹道情況 1740 updated📍：updated

🔼離開九龍🔽

紅隧、東隧：暢通 ✅安全
西隧：暢通 避免🚨📍
香隧、東廊、中繞：暢通 ✅安全

大欖，尖山：暢通 避免🚨📍
獅隧：擠塞 避免🚨📍

大老山、將隧、青馬、
屯公、香港仔隧道：暢通 ✅安全

紅磡超多狗 太多上裝狗冇影相

外國手足

蓄狗己衝!!!

九龍城上空Heli

塞死哂d車

前面走晒 中間斷左 後面唔知點

黑警九龍城有直升機影曬手足去向,狗車準備包抄緊

九巴

暫停服務：2, 2B, 2D, 2E, 2F, 3C, 5A, 6, 6C, 6D, 6F, 7, 8, 8A, 8P, 10, 12, 12A, 18, 24, 30X, 31B, 32, 33A, 35A, 36A, 36B, 37, 41, 41A, 42, 42A, 44, 45, 46, 52X, 58X, 59X, 60X, 63X, 66X, 67X, 68X, 69X, 72X, 80, 80M, 81C, 85, 85A, 85B, 85X, 86, 86A, 86C, 87B, 87D, 89, 89B, 103, 110, 113, 170, 182, 203C, 203E, 208, 234X, 238X, 265B, 268X, 270A, 270B, 271, 280X, 281A, 281M, 286X, 287X, 887, 904, 905, 914, W2

紅隧巴士站有8隻防暴狗
換衫呀手足

始創幾個手足做咩？？？？？

報TG

唔止8隻 岩岩上左車 冇數幾多

。混血兒？

失守?

回程一定要變身 最好搵異性一齊走

繼續rb保平安

幾丁友係咁向前推

好靚仔希望唔會俾警狗糟質

有冇影底呀屌

竹園付近有直升機

似哨

紅隧口最少三架豬籠

石硤尾白田有兩警車兩籠車轉上九龍塘方向

油站位疊防暴落車追捕示威者!!!

立場突發

兩個普通裝市民倒地 咩事?

堅尼地城有狗

屌

有無街坊記者，幫手call 人

咩區 邊到

新城市有冇地方走？

吉席街

係樂富商場可以點走？

荔景附近有狗車

鑽石山彩虹附近上空有Heli.

屌你入到沙田就咪問啦

太子道東，近富豪東方酒店

需唔需要揾架廉價航拍升空，睇睇咩事？
要向機尾飛

問街坊啦 最撚黃係呢區

mikiki附近？

新蒲崗

石硤尾白田有兩警車兩籠車轉上九龍塘方向
深水埗話去九龍塘手足小心

有狗圍啊

9行去到荔枝角狗鐵站，可以點番港島，鐵就冇左，102係唔係冇車，有冇得轉幾程車咁番，定只可以等有車

5:57
黃大仙 近黃大仙狗屋 龍翔道橋底 大約10幾隻防暴狗

唔係得沙田先有新城市

係，好撚多狗同警車，極高危，最好單人，換曬裝先好行

SHOPPING 食飯 去廁所 睇戲

點解到左今日都有咁多人未識換裝變路人走?

樂富廣場附近有巴士站
你可以去睇有冇車返屋企

黃大仙反而得一架車，可能引示威者分散人數過去，

自膠知錯
係邊新城市 岩岩安全跟唔上

ur5742 深藍色hiace
全部都係狗

太子20 枚tg 狂放.蓄狗突擊拉人!!!!

要有系統地記撚底全部狗車

變完都要小心既
大大個背囊咁顯眼

don't play the football on the road

ssp狗有一段距離

記得燒野食加炭

樂富mikiki 巨量狗車

1759 #太子 #彌敦道
有速龍未能控制自己情緒，反問在現場廣播的守護孩子成員，「我怎樣可以冷靜？」。當時守護孩子成員正開咪呼籲警察不要使用武力，因為在場只餘下少量街坊。
#蘋果

巨量太子狗車行緊去ssp方向

班狗想覆卓

頭先美孚果班手足去晒邊？散左？

Latitude 巨量狗車

無人就射街坊

上空有機

今日算比到危機意識和理非 同時會嚇到佢地唔敢出黎

彩虹近泳池個到有3 架狗車經過

樂富最小20架狗車

推，一定要換裝唔好組隊走

樂富keep 住好多狗車

剛剛石硤尾mtr入去觀塘方向，暫時安全

大量狗車由石峽尾 往ssp太子方向 見到夾左架救護 小心又用陰濕招

遠離樂富，入左九龍城寧願你行九龍仔走人

有線18:03有班防暴想捉手足 跑跑下自己跌親 sin到勁遠

大欖 博愛同上次一樣有RB

Over over, 紅隧向九龍方向隧道口多狗車

rb保平安
勿忘

扮緊收隊

有3eu3巴係李鄭屋走山路 小心側擊

其實喺路整啲爆胎釘有冇得諗

識玩 幾個紙皮箱嚇到班狗唔敢推

點解你想知?

成身gear 俾我都 high 到爆

一部分行左去葵涌方向，部分美孚坐車走，無再跟

七人狗車車牌

UR5742
VN8379

有狗大約10幾隻喺龍翔道行人天橋底

呢間之前好似出過事?

ssp消防已滅火

留意返每次滅火後

屯門轉車站有狗上巴士搜車
60x
260x 高危

關你咩事

深水埗嘉頓超防暴落地

有詐彈

下次識玩

大家小心頭頂直升機，唔好留戀，飛機睇路清楚好多，大家小心平安回家

下次見到要記車牌

危險既就快走

黨鐵有狗

直升機搜緊你地

睇住宜升機呀

電線外露好危險
千其唔好
好易嚇到人

屌你老味
原來紙皮箱係最強rb

直升機係邊

回馬槍 上星期試過

唔好再轉場

Sorry, 見到開始多狗

美孚新村食完野出黎冇晒人

荔枝角道有手足

Ur7325 5.5貨車
懷疑裝蓄龍 今日跟住狗車行左全日

竹園多狗

好多狗車往美孚方向 同有直升機

新浦崗好多中銀
警察要保護新浦崗

開始包

Wts 黑警白果敗走
siu4

1811
荔景地鐵站往碼頭橋底狗車落狗
目測2隊

要加幾條電線 最好唔同色

直升機係深水埗上空

好好奇 出左直升機兩個月

我估係咪想捕人地散水路線同睇人回程

呢排開始有手足係非現場失守 上面有人係停車場

fced??????

排緊陣包

D 防暴嚇到瀨屎起勢跑返去後面

四川麻辣。

哨兵都報左
冇影到相但親身fc

樂富廣場有1豬籠

大量狗車經石峽尾駕去西九長沙灣方告 小心包抽

何文田安全 有巴士過海/去九龍

雷生春狗開始射燈

1810 屯門轉車站往屯門 防暴上60x

雷生春重狗

何文田安全

#長沙灣 大南西街 拉咗總共 9 個
上咗狗車 #AM9903

夜啦手足

好多人見到白牌鬼車 小心撞到鬼

頭先長沙灣道有狗車隊經過 車隊入面有私家車有的士

ＬＣＫ手足通知聲

搵人CAP圖認仔

九龍城同長沙灣10人以上被捕

離開好遠

大南西街全部被捕了

深水埗上空有架直升機 停左10幾分鐘

樂6:00 20-30速龍

又一居有手足撞上eu 南山邨位置狗隻被捕.....

流流地wo

1818 太子狗屋
大量狗隻出咗嚟

向緊東南偏南走

通洲街火rb 中

地鐵不停樂富了

屌 包炒人
睇個款就停埋綠線

小心俾人跟蹤

邊度

um4625 vn2574
uz5497 uk9425
竹園4架狗私家車車牌

樂富極重狗
唔知搞乜

街坊時候啦

我就係想知呢幾個幾歲左右
我怕係我熟人 會唔會有人有近照

拆緊炸彈中

石峽尾am車運狗塞住食魔法，班狗發晒癲

連部車都咁淆

原來係真炸彈

炸紙皮

科技樹

班狗驚到
大家識玩了

火都無

放煙花都勁過佢啦

笑撚死 個箱入面乜撚都冇

界限街聽到

點會，出得黎就預左，和理非係驚但都會照出

18:23深旺道有大量狗車

拆紙盒

乜都無既

假 爆炸係因為架車爆個箱

各區轉車站仍然多狗 另外小心區內有便衣狗咬人

#路面情況
現時各幹道情況 1820 updated📍：updated

🔼離開九龍🔽
紅隧、東隧：暢通 ✅安全
西隧：暢通 避免🚨
香隧、東廊、中繞：暢通 ✅安全

大欖：暢通 避免🚨📍
獅隧：擠塞 避免🚨📍
屯公：暢通 請勿使用❌📍

尖山、大老山、將隧、青馬、
香港仔隧道：暢通 ✅安全

假野黎

SSP做咩救火？

1830 大圍站大量狗

２分鐘前有一下爆聲
睇唔到位置

頭先電視嗰架咩玩具車？
點解一嘢射爆個紙盒？

好易呃撚到人wo

佢引爆係有聲

無火

我覺得只係一個紙皮箱 一爆個下無野彈出黎

小心狗隻番太子拉和理非

前線散左好多

架拆彈車拆果下響, 唔係個彈響

真炸彈爆會冇火既

流野 佢引爆係有聲

個拆彈車引爆，但照咁睇紙盒入面無料

就咁放一封口紙皮箱咩都無都可以慢慢玩

啲人未必知

紙皮箱黎

太子又黎水泡車

有爆炸聲係因為班狗引爆

佢地唔會自己去CHECK真定假架

佢用火藥引爆緊係有聲

流野黎

工聯會重出江湖

Ok

假野黎
用0.25速睇 係架車爆開個箱

入夜了 各區白牌鬼車應該大量出動

手足返左歸都要小心 唔好報夢 有藍屍同便衣會咬人

記得變身

咁叫炸彈

笑到收唔到聲

文宣要澄清，唔係對家又屈我地放彈

Klt 又拉幾個...

黨鐵封港島做咩

報返交通
ＬＣＫ道Ｄ司機拆路障
當冇事又行返車

ＲＢ保平安

比佢呃到我同我娘親添

入夜了
小心鬼車小心鬼唔好落單

新戰術 紙箱戰術加幾條電線就嚇到班狗鳩縮

九龍灣黨鐵站牛頭角下邨出口有5-6隻狗

班蓄狗岩岩個個奧運短跑咁跑走到

拆彈
上次旺角係架狗車隔離爆勁響，D 狗車就咁開走
尤得成班記者圍埋去影
上次係正隔離爆，反而走人

呢個拆紙箱, 更加似做 show 畀記者影相

點解? 屌

Hi anuitme

姐係又比鬼跟？ 呢個真係要諗計

現在專係無記者情況拉人

班狗今日都無推過 淨係出黎清場

但係就不斷封你路 等你分散

逃生同回程以後係重點注意

又一批 無聲狗

有無圖認仔

唉屌 有無計

推 用咩理由拉 拉你48 坐下？

班狗真係搞破壞
無人都係咁射水上樓

幾點架？家陣都天黑

邊度 source?

背電話

呢d 有鬼跟多數真勇武巴打 cap 低哂身份已經無得再出咁濟

見到被拉既 要影張相啊

屯公轉車站大量狗

基本上一做過大動作野就要預左比狗跟
只好做完大動作就即係遊行隊伍附近變裝
再容入和理非隊伍走
以上都係理論性，大家都係要靠自己執生

有線live 旺角又有人被捕?

岩岩見到火魔法師 下分鐘就有人被狗禁低

許智風

許智峯好勇 一條友單挑成個小隊popo

屌到班狗唔敢吠

0.25速 GIF

其他議員呢屌
之前單野已經確立左議員有監察權力

旺角班手足守左好耐了

由下晝守到天黑 點解仲唔走?

國王的炸彈

又唔知縮哂去邊

仆街仲要同一個天橋底位

佢已經被砌過 所以無心理包袱

同黃之峰一樣

今日散水散得幾快

今日好似除左幾隻畜狗之外無狗用大電筒 係唔係聞到清算既味道

走啦手足bb們返屋企食飯 唔好同啲狗鬥企 咪撚理佢地 去食糖水飲咖啡啦

屌你
前線好多人被捕 比狗捕哂啲位

唉 幾多個?

有無圖認仔

唔好hi到班警察就ok
唔告得議員阻差

太子狗車轉入塘尾道

大欖隧道 有幾十隻狗rb上車check

係到已經成日

譚文豪就係清真寺中左藍色水

18:31:10開始

火魔落左橋 一兩分鐘後就有狗禁低人

晏就工廠比鬼拉果幾個手足

有拍低要比傳媒

有啲手足係想行動上再激進既「反抗」
今日係彌敦道大隊嗌香港人反抗果陣
有手足話反抗係行動，唔係口號
我明白佢點解會咁講
但好多和理非先勇左少少
對佢地黎講有反對通知書都出黎行已經係反抗
同勇武所講既反抗有落差

推 有無人識/認到佢地

黑警又進步左
等傳媒集中影示威地點就落區捕人

點拉

鳩射

ＲＢ保平安
照例中場換衫休息時間

ＬＣＫ道平靜

紙皮箱rb

前線重傷...

射得幾好丫

1840 觀塘站有十數名防暴入站

係 要度下計仔

剩話睇now直播聽到有人播黃飛鴻首歌笑咗

大角咀勁多狗車由南昌往奧運站方向

大欖大量狗車 已截68x

黑警製造恐慌，要文宣左先呀。

目測最少六架

十幾架去旺角

喺奧海城出面

包旺角ＣＯＮＦＩＲＭＥＤ

ＲＢ保平安
唔要交通燈

中場休息返更衣室

一直都覺

班狗現場HEA做 等你放鬆返歸再捕你

大家真係要小心

5點果陣講左始創外會調頭包旺角

手足都應該又餓又攰

目測最少七架 去緊油麻地

有大量狗車喺油尖旺、深水埗區，
小心前後已經被包抄⚠️

仲有手足係SSP裝修緊 希望無事

大欖多狗 唔好黎

深水埗冇人啦

ＲＢ保平安
唔要交通燈

大量狗車喺奧海城出面巴士站停泊

已親身fc
68x嘅手足可以選擇轉車

有大量魔警車入ssp

呀蛇走音

塘尾道大量魔警車轉入ssp

留意返

ＲＢ保平安
唔要交通燈

許智峯加哂分

黃大仙防暴企係港鐵D停車場出口

其實今次泛民已經企得好前 概往不究啦唉

隻狗吠到走晒音

UZ7425 VP4735 UR4357
私家狗車

返屯門手足小心 兆康站有綠衫 天西暫時冇

睇住呢架貨車 19.04分喺奧海城巴士站出面跟住喺狗車尾 睇住有速龍

彈藥車好似

現在應該安全

淨喺知旺角手足小心 好多狗包抄

但呢幾次真係少左好多議員

屌呢架野 3點幾已經報左跟住狗車尾行左全日

紅館，博物館分別泊左好幾架豬籠
小心又夾過尖東

家下次次5-9查車高危時間
7-10人手圍捕
唔過11路面街上都唔會正常番

各區因應情況中場換衫休息

ＳＳＰ大後方近太子平靜

ＲＢ保平安
唔要交通燈

去撚晒重慶大廈今日

油麻地三架水炮車

下晝過左尖沙咀狗屋行緊去佐敦嗰時狗屋開始扯旗同放tg, 後面已經不斷叫「行快D行快D急步行急步行一二一二」
我明都真係唔可以慌同亂跑，但叫緊同時比我聽到呀叔講「慢慢行喇 都唔知邊個開始叫行快d先嘅 行咁快趕住去死咩 人踩人架麻」差d忍唔住屌出聲
其實真係好撚擔心係我地前面行街行得唔夠快 塞住條路搞到後面手足走唔到

原來關站就係為左咁

唔出奇，話明黨鐵嘛

其實有冇得喺rb 落爆胎釘

又呃OT
党鐵鳩層全部要被制裁

今日大約拉左幾個

ＭＫ彌敦道見到岩岩ＴＧ

架裝甲車會撞RB 俾水炮過

無啦啦關埋樂富以為咩事

d狗車著撚晒火即刻駛走

ＭＫＴＧ放題中

依家火魔好撚勁 中狗應該會夠打

依家佢哋驚到仆街狂tg

班狗好失控

驚到失控

要反敗為勝

兩步1TG

1930大圍站有狗

頭先有個企前面揸盾牌嘅，企企下自己一個縮左入去騎樓底

嘩，咁搏

水炮鳩噴

當水砲車係跑車咩

寶寶Tg話拉左三十個

射空氣？
有冇高靈人士睇到其他野？

可能消防唔聽話
拎嚟破火魔法

ＲＢ保平安
唔要交通燈
請保持距離

差唔多
全部地區拉

鳩射完就走人
cls

黃大仙各位置Popo已stand by
現崇山特別多
仲有私家車放便衣

拎部水砲車黎游車河啊

推

白色5.5噸狗車

係何文田一野拉三十個啊
屌

水炮車當玩具槍咁射

ＲＢ保平安
唔要交通燈
請保持距離
小心小組捉人

下...點解一次拉咁多

畀呢啲人控制機械/武器既話，真係咩都死

似係油麻地個班走唔切

Popo依家會跟蹤大家離場後先拉，咁就冇直播、冇畫面唔好睇問題

冇錯
現場重要冇記者
唉

三架水炮車去哂旺角咁中聯辦點算

大撚鑊

1910 屯門轉車站
搜身拉咗2個人
#屯門 #被捕手足

有咩
睇唔到嘅

一係就keep 住慢慢向後行
成日無啦啦叫人跑兩條街又停 都唔知做乜鳩
幾個街口後嘅人都恐慌性跑走 有啲仲full gear

蒙面撚呔撚

Mk 手足全面被圍...
玩完了..

(19:38) 據現場消息，以下地點有警政人員蓄意阻礙車輛行進，引致交通擠塞，市民如需途經有關路段，請預留較多時間並注意隨身財物：

- 屯門公路巴士轉乘站
- 元朗博愛迴旋處
- 大欖隧道收費廣場

迫到d 人散到散曬
依家再用車突擊拉
Popo又新招

純粹開路衝散d 人
呢招好撚高
David jordan 癲到

每次有新招係正常，人哋係受過訓嘅武裝團體，總之要心態正確，當自己打緊杖

係
一時叫人行快d
一時叫人停
但好多人都唔停低…
停撚完又唔知做咩
唯有繼續行

旺角近塘尾道有手足被拉

#佐敦 衛理道南端西洋波會外至少4人被捕

photos

Now live 有影到

入夜了 各位唔好再打陣地戰

01 LIVE個女仔咁勇

SSP 又搞咩?

又圍狗館做咩

ＳＳＰ佢有制空
圍冇用＼
圍就要下一步

２狗０豬回ＳＳＰ

旺角車已到ＬＣＫ道

水炮又射記者

所有狗車入ＳＳＰ館

唔係, 頭先旺角有個後生女行街LOOK撚狗話自己有精神病叫狗拉鳩佢
比記者拉開佢肯走

今日喺清真寺出面亂咁射嘅又係2號車，好明顯揸揸條友心理變態特登射記者

呢條撚屌今晚交更就仆直

深水埗間寵物譜咁撚仆街嘅擺隻貓係鋪頭，一放tg隻貓就仆街

ANGEL姐再世

射中港台記者

真係有消防車長期傍住班狗

有無人聽到ssp附近又有直昇機？

依家d狗食飯仲唔襯機走一齊食飽又出黎亂咬人

屌米d 煙黑撚到癲

燒到個閘得返一半

一小時前一直都係度
街邊Ｄ阿叔係咁屌

遊行前睇咗呢個「真，遊行指南」，好有用

真。遊行指南參考

很好的指南
昨天人氣很好，經過幾次黑警濫捕，應該是少了些和理非，否則昨天可以更多人。如果大家看過此指南，相信更多和理非會參與。
昨日經過內街，聽到報販講：如果每星期都塞滿曬人，D全港最貴租既舖頭做唔到生意，點算？
所以和理非夠人塞滿全港最貴租既大街，如彌敦道，廣東道，或港島既怡和街，軒尼詩道，已經畀地產佬帶來壓力。
因此，和理非只在行人路行來行去塞住曬，不購物(除黃店)，已經足夠，亦當全港最貴租既大街出左防暴，店舖要關門，就可以收工。
如果和理非知道出泥唔係咁危險，跟指引做，會有成效既，相信更多人會出泥
和理非越多人越能保護到勇武。早出，見防暴避完再聚
留意追蹤警方行蹤APP「HKmap.live即時地圖」。
有足夠人，甚至全港最貴租既大街，如彌敦道，廣東道，或港島既怡和街，軒尼詩道，同時罷買和你塞，亦可分散警力！亦有助勇武行動